# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR AKA Information & Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: noSPAM V2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2004-06-18 03:53+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Ed Li <zixia@zixia.net>\n"
"Language-Team: Ed Li <zixia@zixia.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=GBK\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../Admin/web/logout.ns:9 ../Admin/web/inc/classes.ns:575
#: ../Admin/web/inc/classes.ns:592 ../Admin/web/inc/classes.ns:628
#: ../Admin/web/login.ns:75
msgid "Admin Login"
msgstr "管理员登录"

#: ../Admin/web/logout.ns:9 ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:250
msgid "Logout"
msgstr "退出系统"

#: ../Admin/web/logout.ns:9 ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:396
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:620
#: ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:269 ../Admin/web/login.ns:75
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: ../Admin/web/logout.ns:30
msgid "Logout Successfully. Please Close This Browser Window"
msgstr "已成功退出。请关闭此窗口"

#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:5 ../Admin/web/antispam/awl.ns:5
#: ../Admin/web/antispam/bayes.ns:5 ../Admin/web/antispam/rbl.ns:5
#: ../Admin/web/antispam/list.ns:5 ../Admin/web/antispam/sa.ns:5
#: ../Admin/web/antispam/spamengine.ns:5 ../Admin/web/antispam/traceable.ns:5
#: ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:5
msgid "Sorry, This Product has no AntiSpam Engine License"
msgstr "对不起，本系统没有垃圾邮件引擎License"

#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:8 ../Admin/web/antispam/awl.ns:8
#: ../Admin/web/antispam/bayes.ns:8 ../Admin/web/antispam/rbl.ns:8
#: ../Admin/web/antispam/list.ns:8 ../Admin/web/antispam/sa.ns:8
#: ../Admin/web/antispam/spamengine.ns:8 ../Admin/web/antispam/traceable.ns:8
#: ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:8 ../Admin/web/archive/archiveengine.ns:7
#: ../Admin/web/archive/archiveaddress.ns:8
#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:7
#: ../Admin/web/archive/archiveexport.ns:5 ../Admin/web/content/category.ns:8
#: ../Admin/web/content/ruledelete.ns:8 ../Admin/web/content/ruledetail.ns:7
#: ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:8 ../Admin/web/content/ruleprint.ns:7
#: ../Admin/web/content/contentengine.ns:8
#: ../Admin/web/content/rulemanage.ns:8 ../Admin/web/content/rulemodify.ns:8
#: ../Admin/web/content/filetypes.ns:8 ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:9
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:9 ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:8
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:9
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:9
#: ../Admin/web/dynamic/dynengine.ns:8 ../Admin/web/log/downlog.ns:5
#: ../Admin/web/log/logexport.ns:5 ../Admin/web/log/logflush.ns:5
#: ../Admin/web/log/logstat.ns:5 ../Admin/web/log/showstat.ns:5
#: ../Admin/web/log/monitor.ns:5 ../Admin/web/log/audit.ns:5
#: ../Admin/web/log/logshow.ns:5 ../Admin/web/status/analyze.ns:5
#: ../Admin/web/status/mail_engine.ns:5 ../Admin/web/status/mail_size.ns:5
#: ../Admin/web/status/mail_type.ns:5 ../Admin/web/status/dns.ns:5
#: ../Admin/web/status/mail_traffic.ns:5 ../Admin/web/status/status.ns:5
#: ../Admin/web/system/configmanage.ns:5 ../Admin/web/system/downfile.ns:5
#: ../Admin/web/system/upload.ns:5 ../Admin/web/system/systemtime.ns:5
#: ../Admin/web/system/upgrade.ns:5 ../Admin/web/system/gatewaymode.ns:5
#: ../Admin/web/system/pkginfo.ns:5 ../Admin/web/system/basesettings.ns:5
#: ../Admin/web/system/engine.ns:5 ../Admin/web/system/network.ns:5
#: ../Admin/web/system/serialno.ns:5 ../Admin/web/system/reboot.ns:5
#: ../Admin/web/user/changePasswd.ns:17
#: ../Admin/web/user/changeUserPasswd.ns:15
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:5 ../Admin/web/user/changeIPlist.ns:17
#: ../Admin/web/user/loginblacklist.ns:5
#: ../Admin/web/antivirus/virusengine.ns:7
#: ../Admin/web/antivirus/recognize.ns:8 ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:7
#: ../Admin/web/server/groupsControl.ns:7 ../Admin/web/server/mailserver.ns:8
#: ../Admin/web/server/searchUser.ns:7 ../Admin/web/server/showuserlist.ns:8
#: ../Admin/web/gasupervise/basesettings.ns:8
#: ../Admin/web/gasupervise/gaisc.ns:8 ../Admin/web/gasupervise/msp.ns:8
#: ../Admin/web/gasupervise/export.ns:8 ../Admin/web/gateway/mailcontent.ns:12
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:8 ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:8
msgid "You have no permission to access this page"
msgstr "您没有访问该网页的权限。"

#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:12 ../Admin/web/antispam/awl.ns:12
#: ../Admin/web/antispam/bayes.ns:12 ../Admin/web/antispam/rbl.ns:12
#: ../Admin/web/antispam/list.ns:227 ../Admin/web/antispam/list.ns:252
#: ../Admin/web/antispam/list.ns:280 ../Admin/web/antispam/list.ns:310
#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:41 ../Admin/web/antispam/spamengine.ns:12
#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:12 ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:12
#: ../Admin/web/content/category.ns:178 ../Admin/web/content/category.ns:196
#: ../Admin/web/content/category.ns:211 ../Admin/web/content/category.ns:248
#: ../Admin/web/content/category.ns:290
#: ../Admin/web/content/contentengine.ns:12
#: ../Admin/web/content/filetypes.ns:213 ../Admin/web/content/filetypes.ns:231
#: ../Admin/web/content/filetypes.ns:248 ../Admin/web/content/filetypes.ns:285
#: ../Admin/web/content/filetypes.ns:326 ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:13
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:13
#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:358 ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:391
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:13
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:13
#: ../Admin/web/dynamic/dynengine.ns:12 ../Admin/web/inc/classes.ns:57
#: ../Admin/web/inc/classes.ns:293 ../Admin/web/system/upload.ns:8
#: ../Admin/web/system/upgrade.ns:9 ../Admin/web/system/gatewaymode.ns:9
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:9 ../Admin/web/system/engine.ns:9
#: ../Admin/web/system/network.ns:15 ../Admin/web/user/showadminlist.ns:232
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:334
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:451
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:630
#: ../Admin/web/user/loginblacklist.ns:9
#: ../Admin/web/antivirus/virusengine.ns:11
#: ../Admin/web/antivirus/recognize.ns:12
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:11
#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:162 ../Admin/web/server/mailserver.ns:205
#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:253 ../Admin/web/server/mailserver.ns:293
#: ../Admin/web/server/sendGroupMails.ns:8
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:299
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:376
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:520
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:743
#: ../Admin/web/gasupervise/basesettings.ns:12
#: ../Admin/web/gasupervise/gaisc.ns:12 ../Admin/web/gasupervise/msp.ns:12
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:168
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:210
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:265
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:302
#: ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:236 ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:262
msgid "You have no permission to modify system configuration"
msgstr "你无权进行更改操作"

#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:26 ../Admin/web/antispam/awl.ns:22
#: ../Admin/web/antispam/bayes.ns:28 ../Admin/web/antispam/rbl.ns:22
#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:55 ../Admin/web/antispam/spamengine.ns:26
#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:29 ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:42
#: ../Admin/web/archive/archiveengine.ns:13
#: ../Admin/web/archive/archiveaddress.ns:19
#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:33
#: ../Admin/web/archive/archiveexport.ns:18
#: ../Admin/web/content/contentengine.ns:23
#: ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:18
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:27
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:27
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:27
#: ../Admin/web/dynamic/dynengine.ns:24 ../Admin/web/system/systemtime.ns:9
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:87 ../Admin/web/system/engine.ns:13
#: ../Admin/web/system/network.ns:27 ../Admin/web/user/loginblacklist.ns:19
#: ../Admin/web/antivirus/virusengine.ns:22
#: ../Admin/web/antivirus/recognize.ns:22
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:24
#: ../Admin/web/gasupervise/basesettings.ns:21
#: ../Admin/web/gasupervise/gaisc.ns:22 ../Admin/web/gasupervise/msp.ns:19
#: ../Admin/web/gasupervise/export.ns:21
msgid "Modification Success! "
msgstr "修改成功"

#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:28 ../Admin/web/antispam/awl.ns:24
#: ../Admin/web/antispam/bayes.ns:30 ../Admin/web/antispam/rbl.ns:24
#: ../Admin/web/antispam/list.ns:244 ../Admin/web/antispam/list.ns:319
#: ../Admin/web/antispam/list.ns:338 ../Admin/web/antispam/sa.ns:57
#: ../Admin/web/antispam/spamengine.ns:28
#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:31 ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:44
#: ../Admin/web/archive/archiveengine.ns:15
#: ../Admin/web/archive/archiveaddress.ns:21
#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:35
#: ../Admin/web/archive/archiveexport.ns:20
#: ../Admin/web/content/ruledelete.ns:22
#: ../Admin/web/content/contentengine.ns:25
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:732 ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:20
#: ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:63 ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:74
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:29
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:29
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:29
#: ../Admin/web/dynamic/dynengine.ns:26 ../Admin/web/system/systemtime.ns:11
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:89 ../Admin/web/system/engine.ns:15
#: ../Admin/web/system/network.ns:29 ../Admin/web/antivirus/virusengine.ns:24
#: ../Admin/web/antivirus/recognize.ns:24
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:26
#: ../Admin/web/gasupervise/basesettings.ns:23
#: ../Admin/web/gasupervise/gaisc.ns:24 ../Admin/web/gasupervise/msp.ns:21
#: ../Admin/web/gasupervise/export.ns:23
msgid "Config Modify Fail, ErrNo: "
msgstr "修改失败，错误代码："

#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:42 ../Admin/web/antispam/treatment.ns:96
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:157
msgid "Spam Treatment"
msgstr "垃圾处理"

#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:51
#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:104
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:48
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:99
msgid "Tag & Pass"
msgstr "标记后通过"

#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:55
#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:108
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:52
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:103
msgid "Perm. Reject"
msgstr "永久弹回"

#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:59
#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:112
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1027 ../Admin/web/inc/params.ns:140
#: ../Admin/web/log/monitor.ns:29 ../Admin/web/log/logshow.ns:53
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:56
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:107
msgid "Drop"
msgstr "直接丢弃"

#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:62
#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:115
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:60
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:110
msgid "Tag on header"
msgstr "在邮件头上打标记"

#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:63
#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:116
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:61
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:111
msgid "Tag on Subject"
msgstr "在主题上打标记"

#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:64
#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:117
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:62
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:112
msgid "Tag Reason on header"
msgstr "在邮件头标记原因"

#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:66
#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:119
msgid "Spam Subject Tag Text: "
msgstr "垃圾邮件的主题标记："

#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:68 ../Admin/web/antispam/treatment.ns:71
#: ../Admin/web/antispam/awl.ns:62 ../Admin/web/antispam/bayes.ns:93
#: ../Admin/web/antispam/bayes.ns:94 ../Admin/web/antispam/bayes.ns:98
#: ../Admin/web/antispam/bayes.ns:99 ../Admin/web/antispam/rbl.ns:61
#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:165
msgid "Recommend: "
msgstr "推荐值："

#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:68 ../Admin/web/antispam/treatment.ns:74
msgid "[Spam]"
msgstr "【垃圾邮件】"

#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:69
#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:120
msgid "Likely Spam Subject Tag Text: "
msgstr "疑似垃圾的主题标记："

#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:71 ../Admin/web/antispam/treatment.ns:74
msgid "[Likely Spam]"
msgstr "【疑似垃圾】"

#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:73
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:114
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:122
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:130
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:138
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:146
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:166
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:179
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:187
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:68
msgid "Default"
msgstr "缺省"

#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:74
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:66
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:69
msgid "Recommend"
msgstr "推荐值"

#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:75 ../Admin/web/antispam/list.ns:90
#: ../Admin/web/antispam/list.ns:133 ../Admin/web/antispam/sa.ns:102
#: ../Admin/web/antispam/spamengine.ns:135
#: ../Admin/web/archive/archiveengine.ns:37
#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:9
#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:120 ../Admin/web/content/category.ns:92
#: ../Admin/web/content/contentengine.ns:10
#: ../Admin/web/content/contentengine.ns:67
#: ../Admin/web/content/contentengine.ns:78
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:203
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:248
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:298
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:556
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:617
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:688
#: ../Admin/web/content/filetypes.ns:126 ../Admin/web/dynamic/dynengine.ns:10
#: ../Admin/web/dynamic/dynengine.ns:69 ../Admin/web/dynamic/dynengine.ns:81
#: ../Admin/web/inc/classes.ns:67 ../Admin/web/inc/classes.ns:260
#: ../Admin/web/inc/classes.ns:264 ../Admin/web/system/gatewaymode.ns:57
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:7
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:193 ../Admin/web/system/engine.ns:41
#: ../Admin/web/system/network.ns:13 ../Admin/web/system/network.ns:65
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:59
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:618
#: ../Admin/web/user/loginblacklist.ns:7
#: ../Admin/web/user/loginblacklist.ns:38
#: ../Admin/web/antivirus/virusengine.ns:9
#: ../Admin/web/antivirus/virusengine.ns:69
#: ../Admin/web/antivirus/virusengine.ns:81
#: ../Admin/web/antivirus/recognize.ns:10
#: ../Admin/web/antivirus/recognize.ns:71
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:9
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:70
#: ../Admin/web/server/groupsControl.ns:330
#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:68
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:510
#: ../Admin/web/gasupervise/basesettings.ns:62
#: ../Admin/web/gasupervise/gaisc.ns:10 ../Admin/web/gasupervise/gaisc.ns:65
#: ../Admin/web/gasupervise/msp.ns:10 ../Admin/web/gasupervise/msp.ns:50
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:68
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:96
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:82
#: ../Admin/web/antispam/treatment.ns:126 ../Admin/web/antispam/awl.ns:73
#: ../Admin/web/antispam/bayes.ns:109 ../Admin/web/antispam/rbl.ns:94
#: ../Admin/web/antispam/list.ns:212 ../Admin/web/antispam/traceable.ns:173
#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:249
#: ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:163
msgid "ALERT: AntiSpam Engine is OFF"
msgstr "注意：反垃圾引擎未启动"

#: ../Admin/web/antispam/awl.ns:33
msgid "Noise Reduce"
msgstr "降噪"

#: ../Admin/web/antispam/awl.ns:53
msgid "Intelligent Noise Reduction System: "
msgstr "智能降噪系统："

#: ../Admin/web/antispam/awl.ns:56 ../Admin/web/antispam/bayes.ns:80
#: ../Admin/web/antispam/bayes.ns:88 ../Admin/web/antispam/rbl.ns:56
#: ../Admin/web/antispam/list.ns:88 ../Admin/web/antispam/list.ns:95
#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:96 ../Admin/web/antispam/spamengine.ns:77
#: ../Admin/web/antispam/spamengine.ns:87
#: ../Admin/web/antispam/spamengine.ns:110
#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:104
#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:200
#: ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:112 ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:128
#: ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:142
#: ../Admin/web/archive/archiveengine.ns:31
#: ../Admin/web/content/contentengine.ns:61
#: ../Admin/web/content/contentengine.ns:98
#: ../Admin/web/dynamic/dynengine.ns:63 ../Admin/web/dynamic/dynengine.ns:102
#: ../Admin/web/system/engine.ns:35 ../Admin/web/system/engine.ns:49
#: ../Admin/web/antivirus/virusengine.ns:63
#: ../Admin/web/antivirus/virusengine.ns:90
#: ../Admin/web/gasupervise/basesettings.ns:49
msgid "On"
msgstr "开启"

#: ../Admin/web/antispam/awl.ns:59 ../Admin/web/antispam/bayes.ns:83
#: ../Admin/web/antispam/bayes.ns:91 ../Admin/web/antispam/rbl.ns:59
#: ../Admin/web/antispam/list.ns:89 ../Admin/web/antispam/list.ns:96
#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:100 ../Admin/web/antispam/spamengine.ns:79
#: ../Admin/web/antispam/spamengine.ns:93
#: ../Admin/web/antispam/spamengine.ns:117
#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:108
#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:204
#: ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:115 ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:131
#: ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:145
#: ../Admin/web/archive/archiveengine.ns:35
#: ../Admin/web/content/contentengine.ns:65
#: ../Admin/web/content/contentengine.ns:102
#: ../Admin/web/dynamic/dynengine.ns:67 ../Admin/web/dynamic/dynengine.ns:106
#: ../Admin/web/system/engine.ns:39 ../Admin/web/system/engine.ns:53
#: ../Admin/web/antivirus/virusengine.ns:67
#: ../Admin/web/antivirus/virusengine.ns:94
#: ../Admin/web/gasupervise/basesettings.ns:52
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: ../Admin/web/antispam/awl.ns:62
msgid "Intelligent Factor: "
msgstr "智能因数："

#: ../Admin/web/antispam/awl.ns:64 ../Admin/web/antispam/bayes.ns:101
#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:63 ../Admin/web/antispam/list.ns:268
#: ../Admin/web/antispam/list.ns:298 ../Admin/web/antispam/sa.ns:88
#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:164
#: ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:155
#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:121
#: ../Admin/web/content/category.ns:233 ../Admin/web/content/category.ns:275
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:320
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:709
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1033
#: ../Admin/web/content/filetypes.ns:270 ../Admin/web/content/filetypes.ns:311
#: ../Admin/web/system/network.ns:65 ../Admin/web/user/showadminlist.ns:320
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:437
#: ../Admin/web/antivirus/recognize.ns:72
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:363
#: ../Admin/web/gasupervise/basesettings.ns:63
#: ../Admin/web/gasupervise/gaisc.ns:66 ../Admin/web/gasupervise/msp.ns:51
msgid "Reset"
msgstr "恢复"

#: ../Admin/web/antispam/awl.ns:65 ../Admin/web/antispam/bayes.ns:102
#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:64 ../Admin/web/antispam/sa.ns:89
#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:166
#: ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:156
#: ../Admin/web/archive/archiveaddress.ns:38
#: ../Admin/web/content/rulemanage.ns:132
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:319
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:708
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1032
#: ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:11 ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:42
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:11
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:51
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:11
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:51
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:11
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:51
#: ../Admin/web/log/logshow.ns:314 ../Admin/web/system/systemtime.ns:54
#: ../Admin/web/system/serialno.ns:29 ../Admin/web/user/changePasswd.ns:82
#: ../Admin/web/user/changeUserPasswd.ns:99
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:318
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:435 ../Admin/web/user/changeIPlist.ns:93
#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:193 ../Admin/web/server/mailserver.ns:241
#: ../Admin/web/gasupervise/basesettings.ns:10
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:198
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:253
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ../Admin/web/antispam/bayes.ns:48
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:152
msgid "Bayes Filter"
msgstr "贝叶斯过滤器"

#: ../Admin/web/antispam/bayes.ns:77
msgid "Bayes Switch: "
msgstr "贝叶斯识别开关："

#: ../Admin/web/antispam/bayes.ns:85
msgid "Self-Learning: "
msgstr "自学习："

#: ../Admin/web/antispam/bayes.ns:93
msgid "Highest Score of Self-Learning as NonSpam: "
msgstr "作为正常邮件学习的最高分："

#: ../Admin/web/antispam/bayes.ns:94
msgid "Lowest Score of Self-Learning as Spam: "
msgstr "作为垃圾邮件学习的最低分："

#: ../Admin/web/antispam/bayes.ns:97
msgid "Minimum Knowledge Needed for Bayes Filter to work: "
msgstr "贝叶斯过滤器能够工作最少需要的数据量："

#: ../Admin/web/antispam/bayes.ns:98
msgid "Min Spam Knowledge: "
msgstr "垃圾邮件数据："

#: ../Admin/web/antispam/bayes.ns:99
msgid "Min NonSpam Knowledge: "
msgstr "非垃圾邮件数据："

#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:33 ../Admin/web/antispam/rbl.ns:53
msgid "Super"
msgstr "超级"

#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:53
msgid "Switch"
msgstr "开关"

#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:61
msgid "Query Timeout"
msgstr "查询超时"

#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:61 ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:49
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:47
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:49
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:57
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:59
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:47
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:49
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:57
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:59
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:47
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:49
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:57
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:59
#: ../Admin/web/log/logshow.ns:312 ../Admin/web/system/basesettings.ns:170
msgid "Second(s)"
msgstr "秒"

#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:67
msgid "Current Embeded RBL: "
msgstr "目前系统内置已经支持的RBL："

#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:69
msgid "SURBL Spam URI Realtime Blocklist"
msgstr "SURBL Spam URI Realtime Blocklist"

#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:70
msgid "URI Black List, Check if URI in Email is included in the Blocklist."
msgstr "URI Black List, 检查邮件内容包含的URI是否列在黑名单中。"

#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:71
msgid "HABEAS"
msgstr "HABEAS"

#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:72
msgid "AntiSpam via Head Tag Authorization"
msgstr "使用Header标记授权的方法进行反垃圾"

#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:73
msgid "NJABL Not Just Another Bogus List"
msgstr "NJABL Not Just Another Bogus List"

#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:74
msgid "SORBS Spam and Open Relay Blocking System"
msgstr "SORBS Spam and Open Relay Blocking System"

#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:75
msgid "Spamhaus XBL+SBL"
msgstr "Spamhaus XBL+SBL"

#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:76
msgid "RFC-Ignorant blacklists (both name and IP based)"
msgstr "RFC-Ignorant blacklists (both name and IP based)"

#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:77
msgid "Networks whose administrators choose not to obey the RFCs"
msgstr "Networks whose administrators choose not to obey the RFCs"

#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:78
msgid "DSBL Distributed Server Boycott List"
msgstr "DSBL Distributed Server Boycott List"

#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:79
msgid ""
"It publishes the IP addresses of hosts which have sent special test email to "
"listme@listme.dsbl.org"
msgstr ""
"It publishes the IP addresses of hosts which have sent special test email to "
"listme@listme.dsbl.org"

#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:80
msgid "AHBL Abusive Hosts Blocking List"
msgstr "AHBL Abusive Hosts Blocking List"

#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:81
msgid "List of known abusive hosts and networks on the Internet"
msgstr "List of known abusive hosts and networks on the Internet"

#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:82
msgid "BSP Bonded Sender Program"
msgstr "BSP Bonded Sender Program"

#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:83
msgid ""
"Monitoring High-volume Senders Identifying the source of a message Grouping "
"related sources of mail Black or whitelisting a group of IP addresses"
msgstr ""
"Monitoring High-volume Senders Identifying the source of a message Grouping "
"related sources of mail Black or whitelisting a group of IP addresses"

#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:84
msgid "SpamCop Blocklist"
msgstr "SpamCop Blocklist"

#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:85
msgid "RBL+"
msgstr "RBL+"

#: ../Admin/web/antispam/rbl.ns:86
msgid ""
"Include: RBL (Realtime Blackhole List),DUL (Dynamic User List),RSS (Relay "
"Spam Stopper),OPS (Open Proxy Stopper)"
msgstr ""
"Include: RBL (Realtime Blackhole List),DUL (Dynamic User List),RSS (Relay "
"Spam Stopper),OPS (Open Proxy Stopper)"

#: ../Admin/web/antispam/list.ns:14 ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:58
#: ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:66 ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:69
#: ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:77 ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:80
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:66
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:70
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:73
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:77
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:80
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:142
msgid "IP WhiteList"
msgstr "IP白名单"

#: ../Admin/web/antispam/list.ns:14
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:145
msgid "IP BlackList"
msgstr "IP黑名单"

#: ../Admin/web/antispam/list.ns:20
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:143
msgid "Domain WhiteList"
msgstr "发件域名白名单"

#: ../Admin/web/antispam/list.ns:20
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:146
msgid "Domain BlackList"
msgstr "发件域名黑名单"

#: ../Admin/web/antispam/list.ns:21
msgid "Email Domain"
msgstr "邮件域名"

#: ../Admin/web/antispam/list.ns:26 ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:66
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:70
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:73
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:77
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:80
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:144
msgid "Sender WhiteList"
msgstr "发件人白名单"

#: ../Admin/web/antispam/list.ns:26
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:147
msgid "Sender BlackList"
msgstr "发件人黑名单"

#: ../Admin/web/antispam/list.ns:27 ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:66
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:70
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:73
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:76
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:77
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:80
msgid "Email Address"
msgstr "邮件地址"

#: ../Admin/web/antispam/list.ns:30 ../Admin/web/system/pkginfo.ns:8
msgid "Parameter Error! "
msgstr "参数错误！"

#: ../Admin/web/antispam/list.ns:106 ../Admin/web/content/category.ns:64
#: ../Admin/web/content/filetypes.ns:81 ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:155
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:47 ../Admin/web/server/mailserver.ns:60
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:120
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:61
#: ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:106
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ../Admin/web/antispam/list.ns:107 ../Admin/web/content/category.ns:65
#: ../Admin/web/content/category.ns:221 ../Admin/web/content/category.ns:263
#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:46
#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:103
#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:139
#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:172 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:33
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:61 ../Admin/web/content/ruleprint.ns:119
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:157 ../Admin/web/content/ruleprint.ns:192
#: ../Admin/web/content/rulemanage.ns:131
#: ../Admin/web/content/rulemanage.ns:147
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:95
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:158
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:224
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:269
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:409
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:475
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:517
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:577
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:597
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:638
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:663
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:965 ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:159
#: ../Admin/web/log/showstat.ns:85 ../Admin/web/log/showstat.ns:111
#: ../Admin/web/log/showstat.ns:137 ../Admin/web/log/monitor.ns:49
#: ../Admin/web/log/audit.ns:72 ../Admin/web/log/logshow.ns:102
#: ../Admin/web/system/upgrade.ns:76 ../Admin/web/server/showuserlist.ns:124
#: ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:108
msgid "No."
msgstr "编号"

#: ../Admin/web/antispam/list.ns:107 ../Admin/web/antispam/list.ns:264
#: ../Admin/web/antispam/list.ns:294 ../Admin/web/content/category.ns:65
#: ../Admin/web/content/category.ns:229 ../Admin/web/content/category.ns:271
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:52
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:295
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:412 ../Admin/web/server/mailserver.ns:66
#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:189 ../Admin/web/server/mailserver.ns:237
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:134
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:357
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:488
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:566
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:661
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:66
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:194
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:249
msgid "Note"
msgstr "备注"

#: ../Admin/web/antispam/list.ns:108 ../Admin/web/content/category.ns:66
#: ../Admin/web/content/filetypes.ns:83 ../Admin/web/user/showadminlist.ns:153
#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:90
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:177
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../Admin/web/antispam/list.ns:134 ../Admin/web/antispam/list.ns:163
#: ../Admin/web/content/category.ns:93 ../Admin/web/content/category.ns:121
#: ../Admin/web/content/rulemanage.ns:192
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:204
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:249
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:299
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:557
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:618
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:689
#: ../Admin/web/content/filetypes.ns:127 ../Admin/web/content/filetypes.ns:155
#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:166 ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:199
#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:302 ../Admin/web/inc/classes.ns:272
#: ../Admin/web/inc/classes.ns:275 ../Admin/web/user/showadminlist.ns:154
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:169
#: ../Admin/web/server/groupsControl.ns:328
#: ../Admin/web/server/mailcontent.ns:47 ../Admin/web/server/mailserver.ns:91
#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:106
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:178
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:202
#: ../Admin/web/gateway/mailcontent.ns:53
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:97
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:112
#: ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:147 ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:166
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../Admin/web/antispam/list.ns:162 ../Admin/web/antispam/list.ns:258
#: ../Admin/web/antispam/list.ns:288 ../Admin/web/content/category.ns:120
#: ../Admin/web/content/rulemanage.ns:192
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:200
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:244
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:294
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:553
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:613
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:684
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1007
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1015
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1023
#: ../Admin/web/content/filetypes.ns:154
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:168
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:618
#: ../Admin/web/server/groupsControl.ns:329
#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:105
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:201
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:361
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:111
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../Admin/web/antispam/list.ns:188
msgid "Jump to Page"
msgstr "跳至第"

#: ../Admin/web/antispam/list.ns:195 ../Admin/web/content/category.ns:154
#: ../Admin/web/content/rulemanage.ns:235
#: ../Admin/web/content/filetypes.ns:188 ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:337
#: ../Admin/web/log/audit.ns:176 ../Admin/web/log/logshow.ns:282
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:235
#: ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:199
msgid ", "
msgstr "页，每页"

#: ../Admin/web/antispam/list.ns:203 ../Admin/web/content/category.ns:163
#: ../Admin/web/content/rulemanage.ns:246
#: ../Admin/web/content/filetypes.ns:197 ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:346
#: ../Admin/web/log/audit.ns:187 ../Admin/web/log/logshow.ns:305
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:244
#: ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:208
msgid " records/page"
msgstr "条记录"

#: ../Admin/web/antispam/list.ns:268 ../Admin/web/antispam/list.ns:298
#: ../Admin/web/content/category.ns:233 ../Admin/web/content/category.ns:275
#: ../Admin/web/content/filetypes.ns:270 ../Admin/web/content/filetypes.ns:311
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../Admin/web/antispam/list.ns:327
msgid "Same "
msgstr "相同的"

#: ../Admin/web/antispam/list.ns:327 ../Admin/web/server/groupsControl.ns:119
#: ../Admin/web/server/groupsControl.ns:235
msgid " already exists"
msgstr "已经存在"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:10
msgid "Date Check"
msgstr "抽样检查"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:10
msgid ""
"Checking if the date is legal, if it is too far from current time, if it is "
"not consistent with RFC."
msgstr "包括时期是否合法，是否和当前时间相差太远，是否不符合RFC"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:12
msgid "Drug Check"
msgstr "药品检查"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:12
msgid "Checking drug advertisement(mainly AD for sex tools)"
msgstr "检查常见的药品广告（主要为性用品广告）"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:14
msgid "Bogus Information Check"
msgstr "虚假信息检查"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:14
msgid "Checking obvious bogus information"
msgstr "检查明显虚假的信息"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:16
msgid "Forged Information Check"
msgstr "伪造信息检查"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:16
msgid "Checking if the email is forged to normail email or webmail"
msgstr "检查邮件是否被垃圾发送者伪装成其他的邮件客户端和Web邮件"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:18
msgid "Free Declaration Check"
msgstr "免费声明检查"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:18
msgid "Checking if the email contains free declaration information"
msgstr "检查垃圾邮件中是否包含声明免费的信息"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:20
msgid "Sending Address Check"
msgstr "检查发送地址"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:20
msgid ""
"Checking if the email sending address has character usually used by spam"
msgstr "检查发件地址是否具有垃圾邮件常用的地址特征"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:22
msgid "HELO Information Check"
msgstr "检查HELO信息"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:22
msgid ""
"Checking if every HELO information of RELAY has character usually used by "
"spam"
msgstr "检查每一次RELAY的HELO是否有垃圾邮件的特征"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:24
msgid "HTML Content Check"
msgstr "检查邮件HTML内容"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:24
msgid "Checking if the email uses HTML content/character usually used by spam"
msgstr "邮件是否使用了垃圾发送者常用的HTML内容/特征"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:26
msgid "MIME Content Check"
msgstr "检查邮件MIME内容"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:26
msgid "Checking spam character in MIME code"
msgstr "在MIME编码中检查垃圾邮件特征"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:28
msgid "Message-ID Check"
msgstr "检查邮件的Message-ID"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:28
msgid "Checking if Message-ID has spam character, if it is legal"
msgstr "察看是否符合垃圾特征，是否合法"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:30
msgid "Mail Sending Software Check"
msgstr "检查发送软件类型"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:30
msgid ""
"Checking if the email was sent by some spam generator against email character"
msgstr "通过提取邮件特征，察看是否发自常用的垃圾发送软件"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:32
msgid "Subject Check"
msgstr "察看邮件主题"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:32
msgid "Checking if the email contains spam information against its subject"
msgstr "通过主题察看是否邮件包含垃圾邮件常见内容"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:34
msgid "X-Header Check"
msgstr "察看邮件头X-Header"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:34
msgid "Checking spam against email X-Header"
msgstr "通过X-Header邮件头检查垃圾邮件"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:67
msgid "Intelligent Content Analyze"
msgstr "智能内容分析"

#: ../Admin/web/antispam/sa.ns:72
msgid "Analyze Email Content"
msgstr "对邮件内容进行分析"

#: ../Admin/web/antispam/spamengine.ns:39
#: ../Admin/web/antivirus/virusengine.ns:32
#: ../Admin/web/antivirus/virusengine.ns:60
#: ../Admin/web/antivirus/virusengine.ns:87
msgid "Engines Switches"
msgstr "引擎开关"

#: ../Admin/web/antispam/spamengine.ns:75
msgid "AntiSpam Engine"
msgstr "反垃圾引擎"

#: ../Admin/web/antispam/spamengine.ns:81
#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:43
#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:187
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:148
msgid "Traceable"
msgstr "可追查性检查"

#: ../Admin/web/antispam/spamengine.ns:95
#: ../Admin/web/antispam/spamengine.ns:119
#: ../Admin/web/content/contentengine.ns:71
#: ../Admin/web/content/contentengine.ns:104
#: ../Admin/web/dynamic/dynengine.ns:74 ../Admin/web/dynamic/dynengine.ns:110
#: ../Admin/web/antivirus/virusengine.ns:74
#: ../Admin/web/antivirus/virusengine.ns:97
msgid "Direction"
msgstr "作用方向"

#: ../Admin/web/antispam/spamengine.ns:97
#: ../Admin/web/antispam/spamengine.ns:126
#: ../Admin/web/content/contentengine.ns:73
#: ../Admin/web/content/contentengine.ns:106
#: ../Admin/web/dynamic/dynengine.ns:76 ../Admin/web/dynamic/dynengine.ns:112
#: ../Admin/web/log/monitor.ns:26 ../Admin/web/log/logshow.ns:50
#: ../Admin/web/antivirus/virusengine.ns:76
#: ../Admin/web/antivirus/virusengine.ns:99
msgid "Outward"
msgstr "由内向外"

#: ../Admin/web/antispam/spamengine.ns:99
#: ../Admin/web/antispam/spamengine.ns:133
#: ../Admin/web/content/contentengine.ns:76
#: ../Admin/web/content/contentengine.ns:109
#: ../Admin/web/dynamic/dynengine.ns:79 ../Admin/web/dynamic/dynengine.ns:115
#: ../Admin/web/log/monitor.ns:26 ../Admin/web/log/logshow.ns:50
#: ../Admin/web/antivirus/virusengine.ns:79
#: ../Admin/web/antivirus/virusengine.ns:102
msgid "Inward"
msgstr "由外向内"

#: ../Admin/web/antispam/spamengine.ns:103
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:150
msgid "Intelligent Test"
msgstr "智能检测"

#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:110
#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:206
msgid "Traceable Options"
msgstr "可追查性选项"

#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:111
#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:207
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:112
#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:208
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:117
#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:213 ../Admin/web/log/monitor.ns:27
#: ../Admin/web/log/logshow.ns:51
msgid "Likely Spam"
msgstr "疑似垃圾"

#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:118
#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:125
#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:126
#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:219
#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:97 ../Admin/web/log/monitor.ns:27
#: ../Admin/web/log/logshow.ns:51
msgid "Spam"
msgstr "垃圾邮件"

#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:122
#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:130
#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:98 ../Admin/web/log/monitor.ns:27
#: ../Admin/web/log/logshow.ns:51
msgid "NonSpam"
msgstr "非垃圾邮件"

#: ../Admin/web/antispam/traceable.ns:133
msgid "Note: From Left to Right is Spam, Likely Spam, NonSpam"
msgstr ""
"注：从左到垃圾邮件刻度间为垃圾邮件，两刻度间为疑似垃圾，疑似垃圾刻度右边为非"
"垃圾邮件"

#: ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:64
msgid "Network Diagnosis and Monitor"
msgstr "网络校验和监测"

#: ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:109 ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:125
#: ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:139
msgid "Analysis Server"
msgstr "分析服务器"

#: ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:118 ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:134
#: ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:148
msgid "Network Timeout: "
msgstr "网络超时："

#: ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:119 ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:135
msgid "Least Spams Counts: "
msgstr "垃圾邮件最少出现次数："

#: ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:120
msgid "Least Spams Spec 1 Counts: "
msgstr "垃圾邮件特征1最少出现次数："

#: ../Admin/web/antispam/netcheck.ns:121
msgid "Least Spams Spec 2 Counts: "
msgstr "垃圾邮件特征2最少出现次数："

#: ../Admin/web/archive/archiveengine.ns:4
#: ../Admin/web/archive/archiveaddress.ns:5
#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:4
msgid "Sorry, This Product has no Archive Engine License"
msgstr "对不起，本系统没有归档引擎License"

#: ../Admin/web/archive/archiveengine.ns:23
#: ../Admin/web/content/contentengine.ns:34
#: ../Admin/web/content/contentengine.ns:58
#: ../Admin/web/content/contentengine.ns:90
#: ../Admin/web/content/contentengine.ns:95
#: ../Admin/web/dynamic/dynengine.ns:35 ../Admin/web/dynamic/dynengine.ns:60
#: ../Admin/web/dynamic/dynengine.ns:93 ../Admin/web/dynamic/dynengine.ns:99
msgid "Engine Switch"
msgstr "引擎开关"

#: ../Admin/web/archive/archiveaddress.ns:16
msgid "Email Address Error"
msgstr "邮件地址有误"

#: ../Admin/web/archive/archiveaddress.ns:29
#: ../Admin/web/archive/archiveaddress.ns:35
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:182
msgid "Audit Address"
msgstr "审计地址"

#: ../Admin/web/archive/archiveaddress.ns:37
msgid "All Audit Email will be sent to this Address."
msgstr "所有的审计邮件都将被发送到这个邮箱。"

#: ../Admin/web/archive/archiveaddress.ns:44
#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:129
#: ../Admin/web/archive/archiveexport.ns:40
msgid "ALERT: Audit Engine is OFF"
msgstr "注意：审计引擎未启动"

#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:20
msgid "Must a valid Email address"
msgstr "邮件地址不能为空"

#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:25
msgid "Email Address "
msgstr "邮件地址"

#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:25 ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:374
#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:384 ../Admin/web/log/monitor.ns:8
#: ../Admin/web/system/downfile.ns:18 ../Admin/web/system/upload.ns:25
#: ../Admin/web/system/network.ns:17 ../Admin/web/system/network.ns:18
#: ../Admin/web/system/network.ns:19 ../Admin/web/system/serialno.ns:54
#: ../Admin/web/server/mailcontent.ns:3 ../Admin/web/gateway/mailcontent.ns:3
msgid " Error"
msgstr "错误"

#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:44
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:183
msgid "Selected Archive"
msgstr "选择归档"

#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:89
msgid "Archive All"
msgstr "全部审计"

#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:93
msgid "Selected Audit"
msgstr "选择审计"

#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:101 ../Admin/web/log/monitor.ns:28
#: ../Admin/web/log/logshow.ns:52
msgid "Virus"
msgstr "病毒邮件"

#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:102 ../Admin/web/log/monitor.ns:28
#: ../Admin/web/log/logshow.ns:52
msgid "NonVirus"
msgstr "非病毒邮件"

#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:105 ../Admin/web/log/monitor.ns:30
#: ../Admin/web/log/logshow.ns:54
msgid "Overrun"
msgstr "动态超限邮件"

#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:106 ../Admin/web/log/monitor.ns:30
#: ../Admin/web/log/logshow.ns:54
msgid "NonOverrun"
msgstr "非动态超限邮件"

#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:109
msgid "Content Matched"
msgstr "匹配规则的邮件"

#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:110
msgid "Content not Matched"
msgstr "非匹配规则的邮件"

#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:112
msgid "include User Defined Rules"
msgstr "包括用户规则"

#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:113
msgid "include Auto-Download Rules"
msgstr "包括网监规则"

#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:117
msgid "Send to a given Email Address"
msgstr "发往特定地址"

#: ../Admin/web/archive/archivetype.ns:122
#: ../Admin/web/archive/archiveexport.ns:35
#: ../Admin/web/gasupervise/export.ns:38
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: ../Admin/web/archive/archiveexport.ns:28
msgid "Audit Data Management"
msgstr "审计数据管理"

#: ../Admin/web/archive/archiveexport.ns:33
msgid "Current Audit Mail Size"
msgstr "当前审计邮件大小"

#: ../Admin/web/archive/archiveexport.ns:34 ../Admin/web/log/logexport.ns:22
#: ../Admin/web/log/audit.ns:111 ../Admin/web/system/configmanage.ns:23
#: ../Admin/web/system/configmanage.ns:26
#: ../Admin/web/gasupervise/export.ns:37
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../Admin/web/content/category.ns:5 ../Admin/web/content/ruledelete.ns:5
#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:5 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:5
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:5 ../Admin/web/content/contentengine.ns:5
#: ../Admin/web/content/rulemanage.ns:5 ../Admin/web/content/rulemodify.ns:5
#: ../Admin/web/content/filetypes.ns:5
msgid "Sorry, This Product has no Content Filter Engine License"
msgstr "对不起，本系统没有内容过滤引擎License"

#: ../Admin/web/content/category.ns:61
msgid "Rule Group Management"
msgstr "规则组管理"

#: ../Admin/web/content/category.ns:65 ../Admin/web/content/category.ns:225
#: ../Admin/web/content/category.ns:267
msgid "Group Name"
msgstr "分组名称"

#: ../Admin/web/content/category.ns:145 ../Admin/web/content/rulemanage.ns:224
#: ../Admin/web/content/filetypes.ns:179 ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:328
#: ../Admin/web/log/audit.ns:187 ../Admin/web/log/logshow.ns:305
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:226
#: ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:190
msgid "Jump to Page "
msgstr "跳至第"

#: ../Admin/web/content/category.ns:252 ../Admin/web/content/filetypes.ns:289
msgid "Group Number Error"
msgstr "错误的分组编号"

#: ../Admin/web/content/category.ns:296 ../Admin/web/content/filetypes.ns:332
msgid "Group Number Must be Numeric !"
msgstr "分类编号必须为数字！"

#: ../Admin/web/content/category.ns:299 ../Admin/web/content/filetypes.ns:335
msgid "This Group Number already exists !"
msgstr "相同的分类编号已存在！"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:25 ../Admin/web/content/rulemodify.ns:57
msgid "Rule Number Error"
msgstr "错误的规则编号"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:47 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:34
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:62 ../Admin/web/content/rulemanage.ns:148
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:96
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:410
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:966 ../Admin/web/content/filetypes.ns:82
#: ../Admin/web/content/filetypes.ns:262 ../Admin/web/content/filetypes.ns:301
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:50 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:37
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:65 ../Admin/web/content/rulemanage.ns:149
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:99
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:413
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:969
msgid "Group"
msgstr "分组"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:51 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:38
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:66
msgid "Number Type"
msgstr ""

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:54 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:41
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:69 ../Admin/web/content/rulemanage.ns:150
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:121
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:435
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:986
msgid "Creatation Time"
msgstr "建立时间"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:55 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:42
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:70 ../Admin/web/content/rulemodify.ns:122
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:436
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:987
msgid "Update Time"
msgstr "更新时间"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:58 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:45
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:73 ../Admin/web/content/rulemodify.ns:125
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:440
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:990
msgid "Expire Time"
msgstr "过期时间"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:59 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:46
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:74
msgid "Alarm Level"
msgstr "报警级别"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:63 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:50
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:78
msgid "Realtime Upload"
msgstr "实时上报"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:69 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:56
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:84 ../Admin/web/content/rulemodify.ns:145
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:460
msgid "Rules logic"
msgstr "规则间逻辑关系"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:83 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:72
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:97 ../Admin/web/content/rulemanage.ns:151
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:147
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:462
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1003
msgid "Keyword and IP rules"
msgstr "关键字及IP规则"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:83
#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:119
#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:152 ../Admin/web/content/ruleprint.ns:97
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:135 ../Admin/web/content/ruleprint.ns:170
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:147
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:213
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:258
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:462
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:564
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:625
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1003
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1011
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1019
#: ../Admin/web/content/filetypes.ns:111 ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:219
msgid " items"
msgstr "项"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:85
#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:121
#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:154 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:78
#: ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:109 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:139
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:101 ../Admin/web/content/ruleprint.ns:139
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:174
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:148
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:215
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:260
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:464
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:566
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:626
msgid "Sub-Rules logic"
msgstr "规则内部逻辑关系"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:104
#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:140 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:95
#: ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:126 ../Admin/web/content/ruleprint.ns:120
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:158
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:159
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:225
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:476
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:518
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:578
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:598
msgid "Match Position"
msgstr "匹配位置"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:105
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:121
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:170
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:487
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:526
msgid "Decode"
msgstr "解码"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:105
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:121
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:173
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:490
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:529
msgid "Decode First"
msgstr "先解码"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:105
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:121
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:172
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:489
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:528
msgid "not Decode"
msgstr "不先解码"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:106
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:122
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:175
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:492
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:531
msgid "Case"
msgstr "大小写"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:106
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:122
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:178
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:495
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:534
msgid "Sensitive"
msgstr "区分大小写"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:106
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:122
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:177
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:494
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:533
msgid "Insensitive"
msgstr "不区分大小写"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:108 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:96
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:124
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:181
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:498
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:537
msgid "Match Type"
msgstr "类型"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:109 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:97
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:125
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:192
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:509
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:545
msgid "Filter Content"
msgstr "过滤内容"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:119
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:135
#: ../Admin/web/content/rulemanage.ns:152
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:213
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:564
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1011
msgid "Numeric rules"
msgstr "数值规则"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:141
#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:176 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:127
#: ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:158 ../Admin/web/content/ruleprint.ns:159
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:196
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:236
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:286
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:589
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:606
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:655
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:677
msgid "Size Value"
msgstr "数值要求"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:152 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:133
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:170
#: ../Admin/web/content/rulemanage.ns:153
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:258
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:625
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1019
msgid "Attachment rules"
msgstr "附件规则"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:173 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:156
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:193
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:270
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:639
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:664
msgid "Filename Must be"
msgstr "限制文件名"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:173
#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:174
#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:187 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:45
#: ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:136 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:166
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:193 ../Admin/web/content/ruleprint.ns:194
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:207 ../Admin/web/user/showadminlist.ns:92
msgid "none"
msgstr "无"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:174 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:157
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:194
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:271
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:640
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:665
msgid "File Ext Must be"
msgstr "限制文件类型"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:186 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:165
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:206
#: ../Admin/web/content/rulemanage.ns:154
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:306
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:695
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1026 ../Admin/web/log/audit.ns:78
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: ../Admin/web/content/ruledetail.ns:187 ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:166
#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:207
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:316
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:705
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1029
msgid "Action Parameter"
msgstr "动作参数"

#: ../Admin/web/content/ruleinfo.ns:12
msgid "Error, Please input rule_id"
msgstr "错误！请给出rule_id"

#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:38 ../Admin/web/content/rulemanage.ns:126
msgid "Auto-Download Policy(Readonly)"
msgstr "公安规则数据数据库（只读）"

#: ../Admin/web/content/ruleprint.ns:39 ../Admin/web/content/rulemanage.ns:127
msgid "User Policy"
msgstr "用户规则数据库"

#: ../Admin/web/content/rulemanage.ns:59
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:172
msgid "Rules List"
msgstr "规则列表"

#: ../Admin/web/content/rulemanage.ns:94
#: ../Admin/web/content/rulemanage.ns:257
msgid "Loading, please waiting......"
msgstr "载入中，请稍候……"

#: ../Admin/web/content/rulemanage.ns:124
msgid "Policy Select"
msgstr "数据库选择"

#: ../Admin/web/content/rulemanage.ns:263
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:326
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:715
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1039
msgid "ALERT: Content Filter Engine is OFF"
msgstr "注意：内容过滤引擎未启动"

#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:17
msgid "Please Input Rule Number"
msgstr "请输入规则编号"

#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:20
msgid "This Rule Number Already Exists"
msgstr "此规则编号已存在"

#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:270
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:271
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:639
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:640
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:664
#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:665
msgid "Optional"
msgstr "可以不选"

#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:734
msgid "Some Data Format is incorrect"
msgstr "有不符合格式的数据项"

#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1027 ../Admin/web/inc/params.ns:139
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1027 ../Admin/web/inc/params.ns:141
msgid "Quarantine"
msgstr "隔离"

#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1027 ../Admin/web/inc/params.ns:142
msgid "Strip Attachment"
msgstr "剥离附件"

#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1027 ../Admin/web/inc/params.ns:143
msgid "Delay"
msgstr "延迟处理"

#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1027 ../Admin/web/inc/params.ns:144
msgid "NOOP"
msgstr "无操作"

#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1027 ../Admin/web/inc/params.ns:145
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1027
msgid "Add Recipient"
msgstr "添加收件人"

#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1027
msgid "Delete Recipient"
msgstr "替换收件人"

#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1027
msgid "Replace Recipient"
msgstr "替换收件人"

#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1027 ../Admin/web/inc/params.ns:149
msgid "Add Header"
msgstr "增加信头记录"

#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1027
msgid "Delete Header"
msgstr "删除信头记录"

#: ../Admin/web/content/rulemodify.ns:1027 ../Admin/web/inc/params.ns:151
msgid "Replace Header"
msgstr "替换信头记录"

#: ../Admin/web/content/filetypes.ns:64
msgid "All Extenstion List"
msgstr "全部扩展名列表"

#: ../Admin/web/content/filetypes.ns:78
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:173
msgid "User Define File Type"
msgstr "自定义文件类型"

#: ../Admin/web/content/filetypes.ns:82 ../Admin/web/content/filetypes.ns:266
#: ../Admin/web/content/filetypes.ns:305
msgid "Attachment Extention"
msgstr "附件扩展名"

#: ../Admin/web/content/filetypes.ns:111
msgid "omit "
msgstr "省略"

#: ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:6 ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:6
#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:5
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:6
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:6
#: ../Admin/web/dynamic/dynengine.ns:5
msgid "Sorry, This Product has no Overrun Limit Engine License"
msgstr "对不起，本系统没有动态限制引擎License"

#: ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:14
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:15
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:15
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:15
msgid "Must Input a Number"
msgstr "请输入数字"

#: ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:27 ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:36
#: ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:48
msgid "Concurrent SMTP Connect per IP"
msgstr "同时连接数"

#: ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:38 ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:50
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:50
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:60
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:50
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:60
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:50
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:60
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:154
msgid "0 means No Limit"
msgstr "0 表示不限制 "

#: ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:39 ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:51
msgid "Note: Concurrent SMTP Connect per IP only function on Inward traffic."
msgstr ""
"注意：并发连接设置无论保护方向设置为任何值，都保护且只保护‘外到内’的方向。"

#: ../Admin/web/dynamic/connperip.ns:86
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:86
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:86
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:86
msgid "ALERT: Overrun Limit Engine is OFF"
msgstr "注意：动态限制引擎未启动"

#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:37
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:46
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:56
#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:146 ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:415
msgid "SMTP Connect Frequency per IP"
msgstr "连接频率"

#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:47
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:57
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:47
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:57
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:47
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:57
msgid "in"
msgstr "每"

#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:48
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:58
msgid "SMTP Connections no more than"
msgstr "最多连接"

#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:48
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:58
msgid "times"
msgstr "次"

#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:49
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:59
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:49
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:59
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:49
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:59
msgid "or will be blocked"
msgstr "超限封禁时间为"

#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:50
#: ../Admin/web/dynamic/connrateperip.ns:60
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:50
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:60
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:50
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:60
msgid "Suggestion time-set is no more than 1800 seconds."
msgstr "建议时间设置不要大于 1800 秒"

#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:11
msgid "Cannot connect to Engine Database"
msgstr "无法连接引擎数据库"

#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:14
msgid "System has no data currently"
msgstr "系统没有当前数据"

#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:46 ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:374
#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:384 ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:398
#: ../Admin/web/log/showstat.ns:11 ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:294
msgid "ErrNo: "
msgstr "错误代码："

#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:71
msgid "NonBlocked"
msgstr "未封禁"

#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:99 ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:143
#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:407 ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:412
msgid "Overrun Limit Engine Realtime Management"
msgstr "动态引擎实时管理"

#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:115
msgid "Overrun Limit Database will be cleared, Continue?"
msgstr "即将清空数据库，确定吗？"

#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:144 ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:413
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:37
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:46
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:56
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:115
msgid "Mails per Sender"
msgstr "用户重复"

#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:145 ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:414
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:37
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:46
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:56
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:116
msgid "Mails per Subject"
msgstr "邮件重复"

#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:161
msgid "Blocked Until"
msgstr "解封时间"

#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:162
msgid "Sent Times"
msgstr "发送次数"

#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:170
msgid "Sent Records"
msgstr "发送记录"

#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:219
msgid "omit"
msgstr "省略"

#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:301 ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:396
#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:398
msgid "Flush Database"
msgstr "数据库重置"

#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:374 ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:384
msgid "Delete Record "
msgstr "删除记录"

#: ../Admin/web/dynamic/realtime.ns:398 ../Admin/web/user/showadminlist.ns:623
msgid "Fail"
msgstr "失败"

#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:48
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:58
msgid "One Sender should send no more than"
msgstr "同一用户最多发送"

#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:48
#: ../Admin/web/dynamic/sendrateperfrom.ns:58
msgid "Mails"
msgstr "封邮件"

#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:48
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:58
msgid "One Mail should be sent no more than"
msgstr "同一封邮件最多发送"

#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:48
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:58
msgid " times"
msgstr "次"

#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:66
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:70
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:73
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:77
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:80
msgid "Subject WhiteList"
msgstr "主题白名单"

#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:66
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:70
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:73
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:76
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:77
#: ../Admin/web/dynamic/sendratepersubject.ns:80
#: ../Admin/web/inc/params.ns:106
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: ../Admin/web/inc/admin.inc.ns:138 ../Admin/web/inc/admin.inc.ns:189
#: ../Admin/web/inc/admin.inc.ns:235 ../Admin/web/inc/admin.inc.ns:279
#: ../Admin/web/inc/admin.inc.ns:359 ../Admin/web/inc/admin.inc.ns:400
#: ../Admin/web/inc/admin.inc.ns:485 ../Admin/web/inc/admin.inc.ns:559
#: ../Admin/web/inc/admin.inc.ns:643
msgid "Error: Cannot Open Administrators Data file."
msgstr "错误：管理员数据文件无法打开。"

#: ../Admin/web/inc/admin.inc.ns:150 ../Admin/web/user/showadminlist.ns:615
msgid "Error: This Admin ID already exists !"
msgstr "错误：管理员id已存在！"

#: ../Admin/web/inc/functions.ns:40 ../Admin/web/inc/functions.ns:148
msgid "Cannot write file, Disk Full?"
msgstr "无法写入文件，磁盘已满？"

#: ../Admin/web/inc/functions.ns:44 ../Admin/web/inc/functions.ns:152
msgid "Cannot lock file !"
msgstr "无法锁定文件！"

#: ../Admin/web/inc/classes.ns:67
msgid "Rules Database"
msgstr "规则数据库"

#: ../Admin/web/inc/classes.ns:260 ../Admin/web/inc/classes.ns:264
#: ../Admin/web/inc/classes.ns:272 ../Admin/web/inc/classes.ns:275
msgid "Configuration File"
msgstr "配置文件"

#: ../Admin/web/inc/classes.ns:356
msgid "Format Error"
msgstr "格式错误"

#: ../Admin/web/inc/classes.ns:575
msgid "Users in BlackList is trying to Login"
msgstr "黑名单用户尝试登录"

#: ../Admin/web/inc/classes.ns:592
msgid "Add to IP Blocklist"
msgstr "加入IP黑名单"

#: ../Admin/web/inc/classes.ns:628
msgid "Login Failure"
msgstr "登录失败"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:107 ../Admin/web/log/showstat.ns:86
#: ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:111
msgid "Mail From"
msgstr "发件人"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:108 ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:112
msgid "To"
msgstr "收件人"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:109
msgid "CC"
msgstr "抄送人"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:110 ../Admin/web/inc/params.ns:125
msgid "Header"
msgstr "信头"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:111 ../Admin/web/inc/params.ns:126
msgid "Body"
msgstr "信体"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:112 ../Admin/web/inc/params.ns:124
#: ../Admin/web/server/mailcontent.ns:25
#: ../Admin/web/gateway/mailcontent.ns:31
msgid "Mail Content"
msgstr "全文"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:113
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:114
msgid "Last Relay IP"
msgstr "客户端IP"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:115
msgid "Sender IP"
msgstr "源客户端IP"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:117
msgid "String Include"
msgstr "字符串模糊匹配"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:118
msgid "Regular Express Match"
msgstr "正则表达式匹配"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:119
msgid "Single IP Match"
msgstr "单个IP地址匹配"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:120
msgid "IP Seg Match"
msgstr "连续IP地址匹配"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:121
msgid "IP/Mask Match"
msgstr "IP/MASK匹配"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:122
msgid "String Exact Match"
msgstr "字符串精确匹配"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:127
msgid "Attachment Size"
msgstr "附件大小"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:128
msgid "Attachment Counts"
msgstr "附件个数"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:129
msgid "To,CC,Bcc Total"
msgstr "TO,CC,BCC收件人总数"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:131
msgid "ZIP File"
msgstr "压缩文件"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:132
msgid "Audio File"
msgstr "声音文件"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:133
msgid "Image File"
msgstr "图片文件"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:134
msgid "Text File"
msgstr "文本类型"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:135
msgid "Exe File"
msgstr "可执行文件"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:136
msgid "Other File"
msgstr "其他类型"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:138 ../Admin/web/log/monitor.ns:29
#: ../Admin/web/log/logshow.ns:53
msgid "Pass"
msgstr "通过"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:146
msgid "Add Receiptor"
msgstr "添加收件人"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:147
msgid "Del Receiptor"
msgstr "删除收件人"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:148
msgid "Replace Receiptor"
msgstr "替换收件人"

#: ../Admin/web/inc/params.ns:150
msgid "Del Header"
msgstr "删除信头记录"

#: ../Admin/web/log/downlog.ns:10 ../Admin/web/log/logexport.ns:18
#: ../Admin/web/log/audit.ns:11 ../Admin/web/log/logshow.ns:18
#: ../Admin/web/system/downfile.ns:22
msgid "Error: File does not exist!"
msgstr "错误！文件不存在！"

#: ../Admin/web/log/logexport.ns:11
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:223
msgid "Log Export"
msgstr "日志导出"

#: ../Admin/web/log/logexport.ns:21 ../Admin/web/gasupervise/export.ns:36
msgid "Log Size"
msgstr "日志大小"

#: ../Admin/web/log/logflush.ns:9
msgid "Operations Succeed"
msgstr "操作成功"

#: ../Admin/web/log/logflush.ns:11 ../Admin/web/system/reboot.ns:15
msgid "Operations Fail, ErrNo: "
msgstr "操作失败，错误号："

#: ../Admin/web/log/logflush.ns:18 ../Admin/web/log/logflush.ns:32
#: ../Admin/web/gasupervise/export.ns:38
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:227
msgid "Flush Log"
msgstr "日志清空"

#: ../Admin/web/log/logflush.ns:22
msgid "This will flush all logs, Continue?"
msgstr "即将清空日志文件，确定吗？"

#: ../Admin/web/log/logstat.ns:165
msgid "Start Time cannot be later than End Time"
msgstr "开始时间不能大于结束时间！"

#: ../Admin/web/log/logstat.ns:174
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: ../Admin/web/log/logstat.ns:180
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: ../Admin/web/log/showstat.ns:74
msgid "Total Mails"
msgstr "总邮件数"

#: ../Admin/web/log/showstat.ns:75
msgid "Normal Mails"
msgstr "总邮件数"

#: ../Admin/web/log/showstat.ns:77
msgid "Virus Mails"
msgstr "病毒邮件数"

#: ../Admin/web/log/showstat.ns:78
msgid "Likely Spam Mails"
msgstr "疑似垃圾邮件数"

#: ../Admin/web/log/showstat.ns:79
msgid "Spam Mails"
msgstr "垃圾邮件数"

#: ../Admin/web/log/showstat.ns:82
msgid "Mail From Top10"
msgstr "发件人地址的发邮件数Top10"

#: ../Admin/web/log/showstat.ns:87 ../Admin/web/log/showstat.ns:113
#: ../Admin/web/log/showstat.ns:139
msgid "Counts"
msgstr "数量"

#: ../Admin/web/log/showstat.ns:108
msgid "Last Relay IP Top10"
msgstr "发件IP地址的发邮件数Top10"

#: ../Admin/web/log/showstat.ns:134
msgid "Rule Match Mail Top10"
msgstr "根据每个内容规则匹配的邮件数Top10"

#: ../Admin/web/log/showstat.ns:138
msgid "Matched Rule ID"
msgstr "匹配规则号"

#: ../Admin/web/log/monitor.ns:10 ../Admin/web/log/logshow.ns:7
msgid ""
"Time,Direction,Last Relay IP,Mail From,To,Subject,Size,Virus,Virus Name,"
"Action,Spam,Reason,Action,Rule,ActionType,Param,Overrun,Description,Audit,"
"Description"
msgstr ""
"时间,邮件方向,发件人IP,发件人地址,收件人地址,主题,尺寸,病毒,病毒名,病毒动作,"
"垃圾度,垃圾原因,垃圾动作,规则,动作类型,动作参数,动态限制,动态描述,审计,审计描"
"述"

#: ../Admin/web/log/monitor.ns:27 ../Admin/web/log/logshow.ns:51
msgid "Blacklist"
msgstr "黑名单"

#: ../Admin/web/log/audit.ns:21
msgid "Log Flush Success !"
msgstr "日志清空成功！"

#: ../Admin/web/log/audit.ns:22 ../Admin/web/log/audit.ns:62
#: ../Admin/web/log/audit.ns:69 ../Admin/web/user/showadminlist.ns:131
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:275
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:392
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:233
msgid "Operation Log Management"
msgstr "操作日志审计"

#: ../Admin/web/log/audit.ns:22 ../Admin/web/log/audit.ns:112
msgid "Flush"
msgstr "清空"

#: ../Admin/web/log/audit.ns:24
msgid "No Permission"
msgstr "无此权限"

#: ../Admin/web/log/audit.ns:73
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: ../Admin/web/log/audit.ns:74 ../Admin/web/user/showadminlist.ns:620
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:621 ../Admin/web/server/mailserver.ns:63
#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:176 ../Admin/web/server/mailserver.ns:224
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/logon.ns:16
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/logon.ns:62
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/top.ns:21
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: ../Admin/web/log/audit.ns:76
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ../Admin/web/log/audit.ns:77
msgid "Param"
msgstr "参数"

#: ../Admin/web/log/audit.ns:79
msgid "Before Modify"
msgstr "旧值"

#: ../Admin/web/log/audit.ns:80
msgid "After Modify"
msgstr "新值"

#: ../Admin/web/log/audit.ns:176 ../Admin/web/log/logshow.ns:282
msgid "Total"
msgstr "共"

#: ../Admin/web/log/logshow.ns:58
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:221
msgid "Log Browser"
msgstr "日志显示"

#: ../Admin/web/log/logshow.ns:88
msgid "Page Refresh Time must be Number"
msgstr "页面刷新时间请输入数字"

#: ../Admin/web/log/logshow.ns:290
msgid "Page Must be Number"
msgstr "页数必须为数字！"

#: ../Admin/web/log/logshow.ns:311
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:118
msgid "Realtime Monitor"
msgstr "实时监控"

#: ../Admin/web/log/logshow.ns:312
msgid "Page Refresh Time"
msgstr "页面刷新时间"

#: ../Admin/web/log/logshow.ns:313
msgid "Display Last"
msgstr "显示最后"

#: ../Admin/web/log/logshow.ns:313
msgid "Lines"
msgstr "行"

#: ../Admin/web/status/analyze.ns:10
msgid "Mail Stat."
msgstr "邮件分析显示"

#: ../Admin/web/status/analyze.ns:19 ../Admin/web/status/mail_type.ns:9
#: ../Admin/web/status/mail_type.ns:18
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:216
msgid "Mail Type Stat."
msgstr "邮件类别分布"

#: ../Admin/web/status/analyze.ns:26 ../Admin/web/status/mail_traffic.ns:9
#: ../Admin/web/status/mail_traffic.ns:18
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:218
msgid "Mail Traffic Stat."
msgstr "邮件流量分布"

#: ../Admin/web/status/analyze.ns:32 ../Admin/web/status/mail_size.ns:9
#: ../Admin/web/status/mail_size.ns:18
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:217
msgid "Mail Size Stat."
msgstr "邮件尺寸分布"

#: ../Admin/web/status/analyze.ns:39 ../Admin/web/status/dns.ns:9
#: ../Admin/web/status/dns.ns:18
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:219
msgid "DNS Status"
msgstr "DNS运行状态"

#: ../Admin/web/status/analyze.ns:46 ../Admin/web/status/mail_engine.ns:9
#: ../Admin/web/status/mail_engine.ns:18
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:214
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:220
msgid "Engine Running Status"
msgstr "引擎运行状态"

#: ../Admin/web/status/mail_engine.ns:20
msgid "All & Each Engine running time:"
msgstr ""
"Real Time: 实际运行时间<br> CPU Time: 占用CPU时间<br> <p> All Engines: 所有引"
"擎运行时间<br> AntiSPAM: 反垃圾引擎<br> Audit: 审计引擎<br> Dynamic: 动态限制"
"引擎<br> Content: 内容过滤引擎<br> AntiVirus: 反病毒引擎"

#: ../Admin/web/status/mail_engine.ns:22 ../Admin/web/status/mail_size.ns:21
#: ../Admin/web/status/mail_type.ns:22 ../Admin/web/status/dns.ns:22
#: ../Admin/web/status/mail_traffic.ns:21
msgid "Daily"
msgstr "每日 图表 (5 分钟 平均)"

#: ../Admin/web/status/mail_engine.ns:28 ../Admin/web/status/mail_size.ns:27
#: ../Admin/web/status/mail_type.ns:28 ../Admin/web/status/dns.ns:28
#: ../Admin/web/status/mail_traffic.ns:27
msgid "Weekly"
msgstr "每周 图表 (30 分钟 平均)"

#: ../Admin/web/status/mail_engine.ns:34 ../Admin/web/status/mail_size.ns:33
#: ../Admin/web/status/mail_type.ns:34 ../Admin/web/status/dns.ns:34
#: ../Admin/web/status/mail_traffic.ns:33
msgid "Monthly"
msgstr "每月 图表 (2 小时 平均)"

#: ../Admin/web/status/mail_engine.ns:40 ../Admin/web/status/mail_size.ns:39
#: ../Admin/web/status/mail_type.ns:40 ../Admin/web/status/dns.ns:40
#: ../Admin/web/status/mail_traffic.ns:39
msgid "Yearly"
msgstr "每年 图表 (1 天 平均)"

#: ../Admin/web/status/mail_type.ns:20
msgid "All & Each Type of Mail Stat.:"
msgstr ""
"Total: 处理邮件总数 <br>Received: 接收数 <br>Send: 发送数 <br>Normal: 正常邮"
"件数<br> Virus: 病毒数 <br>Spam: 垃圾数 <br>MatchRule: 匹配内容过滤规则数 "
"<br>Overrun: 动态超限数 <br>Audit: 提交审计数"

#: ../Admin/web/status/dns.ns:20
msgid ""
"1 Query: Get Result in 1 Query<br> Above 1: Get Result in multi Query<p> No "
"Record: Can not Get DNS sub Record<br> No Domain: Can not Get DNS Domain "
"Name Record<br> Failure: Query Fail"
msgstr ""

#: ../Admin/web/status/status.ns:19
msgid "Internal Network Traffic"
msgstr "内网流量图"

#: ../Admin/web/status/status.ns:20
msgid "External Network Traffic"
msgstr "外网流量图"

#: ../Admin/web/status/status.ns:21
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:208
msgid "TCP connect"
msgstr "TCP 连接状态图"

#: ../Admin/web/status/status.ns:22
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:209
msgid "SMTP connect"
msgstr "SMTP 连接状态图"

#: ../Admin/web/status/status.ns:23
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:210
msgid "CPU Load"
msgstr "CPU 负载图"

#: ../Admin/web/status/status.ns:24
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:211
msgid "Memory Usage"
msgstr "内存使用状态图"

#: ../Admin/web/status/status.ns:25
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:212
msgid "HardDisk Traffic"
msgstr "磁盘负载图"

#: ../Admin/web/status/status.ns:26
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:213
msgid "HardDisk Usage"
msgstr "磁盘使用率图"

#: ../Admin/web/system/configmanage.ns:11
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:47
msgid "Configuration Management"
msgstr "配置管理"

#: ../Admin/web/system/configmanage.ns:18
msgid "System Configuration File Upload/Download"
msgstr "系统配置文件上/下载"

#: ../Admin/web/system/configmanage.ns:19
msgid "Content Filter Policy"
msgstr "内容过滤策略文件上下载"

#: ../Admin/web/system/configmanage.ns:36
#: ../Admin/web/system/configmanage.ns:42 ../Admin/web/system/upgrade.ns:115
#: ../Admin/web/system/serialno.ns:63
msgid "Upload"
msgstr "上载"

#: ../Admin/web/system/upload.ns:29
msgid "Upload Fail!"
msgstr "上载文件失败！"

#: ../Admin/web/system/upload.ns:40
msgid "Upload Success!"
msgstr "上载成功！"

#: ../Admin/web/system/systemtime.ns:18 ../Admin/web/system/systemtime.ns:51
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:48
msgid "System Clock"
msgstr "系统时钟"

#: ../Admin/web/system/systemtime.ns:53
msgid "Sync"
msgstr "同步本地"

#: ../Admin/web/system/upgrade.ns:34
msgid "System Upgrade"
msgstr "系统升级"

#: ../Admin/web/system/upgrade.ns:59
msgid "Loading Upgrade package, waiting......"
msgstr "载入中，请稍候……"

#: ../Admin/web/system/upgrade.ns:67
msgid "Release No."
msgstr "系统版本号"

#: ../Admin/web/system/upgrade.ns:72
msgid "Upgrade History"
msgstr "系统更新记录"

#: ../Admin/web/system/upgrade.ns:77
msgid "Upgrade Date"
msgstr "安装日期"

#: ../Admin/web/system/upgrade.ns:78
msgid "Release Date"
msgstr "发布日期"

#: ../Admin/web/system/upgrade.ns:79
msgid "Upgrade Package"
msgstr "升级包"

#: ../Admin/web/system/upgrade.ns:80
msgid "Upgrade Release"
msgstr "升级号"

#: ../Admin/web/system/upgrade.ns:81
msgid "on which Version"
msgstr "适用版本"

#: ../Admin/web/system/upgrade.ns:112
msgid "Upload Upgrade Package"
msgstr "上载升级包"

#: ../Admin/web/system/upgrade.ns:157
msgid "Uploading Upgrade Package, waiting......"
msgstr "升级包载入中，请稍候……"

#: ../Admin/web/system/upgrade.ns:173
msgid "Upgrade Success!"
msgstr "升级成功！"

#: ../Admin/web/system/upgrade.ns:176
msgid "Upgrade Success, need Reboot system."
msgstr "升级成功，重新启动系统后生效"

#: ../Admin/web/system/upgrade.ns:179
msgid "Upgrade Fail!"
msgstr "升级失败！"

#: ../Admin/web/system/gatewaymode.ns:15
msgid "Please Reboot System!"
msgstr "请重启系统以更新设置"

#: ../Admin/web/system/gatewaymode.ns:17
msgid "Can not update Setting, ErrNo: "
msgstr "无法更新设置，错误代码："

#: ../Admin/web/system/gatewaymode.ns:21 ../Admin/web/server/mailserver.ns:49
#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:169 ../Admin/web/server/mailserver.ns:216
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:92
msgid "Standalone Server Mode"
msgstr "独立服务器模式"

#: ../Admin/web/system/gatewaymode.ns:22
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:72
msgid "Bridge Mode"
msgstr "透明网关模式"

#: ../Admin/web/system/gatewaymode.ns:23
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:82
msgid "MX Relay Mode"
msgstr "MX转发模式"

#: ../Admin/web/system/gatewaymode.ns:24
msgid "Process Mode"
msgstr "尾关模式"

#: ../Admin/web/system/gatewaymode.ns:33 ../Admin/web/system/gatewaymode.ns:68
msgid "System Running Mode"
msgstr "系统运行模式"

#: ../Admin/web/system/gatewaymode.ns:39
msgid ""
"ALERT: If current Standalone Mail Server has set Mail Domain, and now "
"disable Standalone Server Mode, ALL Mail Domain Data and Mails will be "
"DELETEd! Continue?"
msgstr ""
"注意！如果当前独立服务器设置了邮件域，则系统取消独立服务器模式，切换后所有邮"
"件域数据和邮件都将被删除！确认吗？"

#: ../Admin/web/system/pkginfo.ns:14
msgid "Error: The Upgrade package is not existed!"
msgstr "错误：该升级包信息文件不存在！"

#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:26
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:128
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:212
msgid "SMTP Connect Timeout"
msgstr "SMTP 连接超时"

#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:26
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:33
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:40
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:47
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:54
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:65
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:76
msgid " must be number"
msgstr "必须为数字"

#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:33
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:136
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:216
msgid "SMTP Remote Deliver Timeout"
msgstr "SMTP 发送邮件超时"

#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:40
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:144
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:220
msgid "SMTP Receive Timeout"
msgstr "SMTP 接收邮件超时"

#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:47
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:152
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:224
msgid "Mail Max Size"
msgstr "最大邮件尺寸"

#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:54
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:164
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:228
msgid "Queue LifeTime"
msgstr "邮件队列投递超时"

#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:57
msgid "Queue LifeTime must > 0s and < 7days"
msgstr "邮件队列投递超时必须大于0秒小于7天"

#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:65
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:177
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:232
msgid "Local Deliver Concurrency"
msgstr "本地并发投递数"

#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:68
msgid "Local Deliver Concurrency must between 0-50"
msgstr "本地并发投递数不能小于0或大于50"

#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:76
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:185
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:236
msgid "Remote Deliver Concurrency"
msgstr "远程并发投递数"

#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:79
msgid "Remote Deliver Concurrency must between 0-500"
msgstr "远程并发投递数不能小于0或大于500"

#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:96
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:46
msgid "SMTP Parameters"
msgstr "SMTP基本参数"

#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:106
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:200
msgid "Mail HostName"
msgstr "服务器名"

#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:112
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:204
msgid "SMTP HELO Name"
msgstr "SMTP HELO主机名"

#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:120
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:208
msgid "SMTP Greeting"
msgstr "SMTP 问候语"

#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:166
#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:172
msgid "Days"
msgstr "天"

#: ../Admin/web/system/basesettings.ns:171
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: ../Admin/web/system/engine.ns:22 ../Admin/web/system/engine.ns:27
msgid "System Main Engine Switch"
msgstr "系统总引擎开关"

#: ../Admin/web/system/network.ns:37 ../Admin/web/system/network.ns:45
#: ../Admin/web/system/network.ns:77 ../Admin/web/system/network.ns:84
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:45
msgid "Network Setting"
msgstr "网络设置"

#: ../Admin/web/system/network.ns:57
msgid "Do not use x.x.x.x format, Please use Mask length"
msgstr "请使用掩码位数，不能使用x.x.x.x格式"

#: ../Admin/web/system/network.ns:60 ../Admin/web/system/network.ns:99
msgid "Default Gateway"
msgstr "缺省网关"

#: ../Admin/web/system/serialno.ns:10
msgid "Get SerialNo Error!"
msgstr "获取序列号时出现错误！"

#: ../Admin/web/system/serialno.ns:17 ../Admin/web/system/serialno.ns:22
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:39
msgid "SerialNo & License"
msgstr "序列号和许可证"

#: ../Admin/web/system/serialno.ns:26
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/intro.ns:34
msgid ""
"This Product has not get valid License, Please contact with your product "
"provider."
msgstr "本设备尚无可用的 License 许可，请联系销售商获取 License 许可文件。"

#: ../Admin/web/system/serialno.ns:38
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/intro.ns:41 ../Admin/web/intro.ns:31
msgid "This Product License is OK! "
msgstr "本设备 License 许可正确！"

#: ../Admin/web/system/serialno.ns:40
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/intro.ns:43 ../Admin/web/intro.ns:33
msgid "The License is not match your product Version!"
msgstr "License版本错误！"

#: ../Admin/web/system/serialno.ns:43
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/intro.ns:47 ../Admin/web/intro.ns:37
msgid "Manufacturer: "
msgstr "发行厂商："

#: ../Admin/web/system/serialno.ns:44
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/intro.ns:48 ../Admin/web/intro.ns:38
msgid "License Expire: "
msgstr "许可证过期时间："

#: ../Admin/web/system/serialno.ns:46
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/intro.ns:49
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/top.ns:21 ../Admin/web/intro.ns:39
msgid "Product Release"
msgstr "正式销售版"

#: ../Admin/web/system/serialno.ns:46
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/intro.ns:49 ../Admin/web/intro.ns:39
msgid "Demo Release"
msgstr "非正式销售版"

#: ../Admin/web/system/serialno.ns:48
msgid "Download License"
msgstr "许可证下载"

#: ../Admin/web/system/serialno.ns:60
msgid "Upload License"
msgstr "许可证上载"

#: ../Admin/web/system/reboot.ns:10
msgid "System is REBOOTing, Please waiting......"
msgstr "系统正在重启，请您耐心等候……"

#: ../Admin/web/system/reboot.ns:12
msgid "System is SHUTDOWN......"
msgstr "系统正在关闭……"

#: ../Admin/web/system/reboot.ns:22
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:49
msgid "Reboot & Shutdown"
msgstr "系统重启关机"

#: ../Admin/web/system/reboot.ns:26
msgid "Confirm: Continue?"
msgstr "确认即将执行的操作？"

#: ../Admin/web/system/reboot.ns:39
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

#: ../Admin/web/system/reboot.ns:40
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#: ../Admin/web/user/changePasswd.ns:7
msgid "Change Admin Passwd"
msgstr "修改口令"

#: ../Admin/web/user/changePasswd.ns:28
#: ../Admin/web/user/changeUserPasswd.ns:36
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:522
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:632
msgid "Error: Password not match"
msgstr "错误：两次输入的密码不匹配"

#: ../Admin/web/user/changePasswd.ns:35
msgid "Password Error, re-Input:"
msgstr "口令错误,请重新输入"

#: ../Admin/web/user/changePasswd.ns:41 ../Admin/web/user/changePasswd.ns:57
#: ../Admin/web/user/changeIPlist.ns:46
msgid "No this Admin, re-Input:"
msgstr "无此管理员账号,请重新输入"

#: ../Admin/web/user/changePasswd.ns:45 ../Admin/web/user/changePasswd.ns:61
#: ../Admin/web/user/changeIPlist.ns:50
msgid "Other Error, need DEBUG"
msgstr "其他错误，叫系统管理员来debug"

#: ../Admin/web/user/changePasswd.ns:51
msgid "Password Format Error, re-Input:"
msgstr "口令格式错误,请重新输入"

#: ../Admin/web/user/changePasswd.ns:63
#: ../Admin/web/user/changeUserPasswd.ns:53
msgid "Password Modify Success!"
msgstr "口令修改成功！"

#: ../Admin/web/user/changePasswd.ns:73 ../Admin/web/user/showadminlist.ns:368
#: ../Admin/web/user/changeIPlist.ns:75
msgid "Admin Account"
msgstr "管理员帐号"

#: ../Admin/web/user/changePasswd.ns:76
msgid "Old Password"
msgstr "输入旧密码"

#: ../Admin/web/user/changePasswd.ns:77
#: ../Admin/web/user/changeUserPasswd.ns:89
msgid "New Password"
msgstr "输入新密码"

#: ../Admin/web/user/changePasswd.ns:78
#: ../Admin/web/user/changeUserPasswd.ns:93
msgid "New Password again"
msgstr "确认新密码"

#: ../Admin/web/user/changeUserPasswd.ns:7
msgid "Modify Email Account Info"
msgstr "修改邮件账户信息"

#: ../Admin/web/user/changeUserPasswd.ns:23
msgid "Error: No Email Account Selected !"
msgstr "错误:未指定用户账号！"

#: ../Admin/web/user/changeUserPasswd.ns:32
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:597
msgid "Error: Invalid Characters in Password"
msgstr "错误：密码中含有非法字符"

#: ../Admin/web/user/changeUserPasswd.ns:55
#: ../Admin/web/user/changeUserPasswd.ns:103
msgid "Error: Cannot find Email Account Info: "
msgstr "未找到邮件帐户的用户信息："

#: ../Admin/web/user/changeUserPasswd.ns:80
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:125
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:317
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:405
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:529
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:571
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:624
msgid "UserName"
msgstr "账号"

#: ../Admin/web/user/changeUserPasswd.ns:85
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:126
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:329
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:417
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:541
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:583
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:637
msgid "RealName"
msgstr "用户姓名"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:32 ../Admin/web/user/showadminlist.ns:41
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:240
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:356
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:56
msgid "Admin List"
msgstr "管理员列表"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:51
msgid "Admin Name"
msgstr "管理员帐号"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:53
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:299
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:416
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:62
msgid "IP Restrict"
msgstr "IP限制"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:54
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:264
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:381
msgid "Rights"
msgstr "权限"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:55
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:312
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:429
msgid "Local Mail Domain"
msgstr "管理本地邮件域"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:78 ../Admin/web/user/showadminlist.ns:88
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:303
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:420 ../Admin/web/user/changeIPlist.ns:84
msgid "No Restrict"
msgstr "不限制"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:82
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:301
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:418 ../Admin/web/user/changeIPlist.ns:82
msgid "Permit"
msgstr "允许"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:85
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:302
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:419 ../Admin/web/user/changeIPlist.ns:83
msgid "Deny"
msgstr "禁止"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:96
msgid "All Rights"
msgstr "全部权限"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:101
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:102
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:291
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:408
msgid "Login Deny"
msgstr "禁止登录"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:105
msgid "Readonly Admin"
msgstr "只读管理员"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:106
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:286
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:403
msgid "Readonly"
msgstr "只读"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:109
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:266
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:383
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:621
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:645
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:652
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:51
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:111
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:267
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:384
msgid "System"
msgstr "系统管理"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:113
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:277
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:394
msgid "Standalone Server"
msgstr "独立服务器管理"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:115
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:279
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:396
msgid "Bridge & MX Relay"
msgstr "网关中继管理"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:117
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:268
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:385
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:111
msgid "Overrun Limit"
msgstr "动态限制引擎"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:119
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:269
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:386
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:137
msgid "AntiSpam"
msgstr "垃圾邮件引擎"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:121
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:270
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:387
#: ../Admin/web/antivirus/recognize.ns:33
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:125
msgid "AntiVirus"
msgstr "病毒识别引擎"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:123
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:271
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:388
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:167
msgid "Content Filter"
msgstr "内容过滤引擎"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:125
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:272
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:389
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:189
msgid "Interactive"
msgstr "智能交互引擎"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:127
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:273
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:390
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:179
msgid "Audit"
msgstr "邮件审计引擎"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:129
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:274
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:391
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:199
msgid "Log"
msgstr "日志监控"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:133
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:280
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:397
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:240
msgid "Auto-Download Policy"
msgstr "公安监管配置"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:248
msgid "New Administrator"
msgstr "添加新管理员"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:251
msgid "New Admin Username"
msgstr "新管理员帐号"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:253
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:370
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:318
msgid ""
"UserName must use digit and lower-case Latin character, and start with "
"character."
msgstr "请使用小写英文字母及数字起帐号名，必须使用英文字母开头。"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:256
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:373
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:321
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:409
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:533
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:575
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:628
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/logon.ns:18
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/logon.ns:67
msgid "Password"
msgstr "口令"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:257
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:374
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:322
msgid "Password must use digit and Latin character."
msgstr "请使用大小写英文字母和数字作为邮件密码。"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:260
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:377
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:325
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:413
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:537
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:579
msgid "Password Again"
msgstr "重复口令"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:261
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:378
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:326
msgid "Input Password again, and must identical with first input."
msgstr "请再次输入密码，两次密码必须相同。"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:308
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:425 ../Admin/web/user/changeIPlist.ns:89
msgid "Stand by format 192.168.1.1 or 192.168.1.0/24, one per line."
msgstr "使用192.168.1.1或192.168.1.0/24这样的格式，每行一个。"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:365
msgid "Edit Administrator"
msgstr "修改管理员信息"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:378
msgid "Leave empty if Preserve"
msgstr "若不修改请保留空白"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:464
msgid "Error: have not input Admin username"
msgstr "错误：未输入管理员账号"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:467
msgid "Error: You can't modify yourself info here"
msgstr "错误：您不能在此修改自己的信息"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:470
msgid "Error: You can't modify SYSOP's Info: "
msgstr "错误：您无权修改最高管理员的信息："

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:474
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:491
msgid "Error: Must input Admin Username"
msgstr "错误：未输入用户ID"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:478
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:495
msgid "Error: Must input password"
msgstr "错误：未输入用户密码"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:482
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:499
msgid "Error: Must input password again"
msgstr "错误：未确认输入用户密码"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:486
msgid "Error: Must input Note"
msgstr "错误：未输入备注"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:600
msgid "Error: Invalid Characters in Username"
msgstr "错误：帐号中含有非法字符"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:603
msgid "Rights setting Error, Retry"
msgstr "权限设置错误,请重试"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:606
msgid "Note can not has character ':' "
msgstr "备注中含有非法字符“:”,请重试"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:609
msgid "IP List can not has character ':' "
msgstr "IP地址列表中含有非法字符“:”,请重试"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:612
msgid "Mail Domain List can not has character ':' "
msgstr "邮件域名列表中含有非法字符“:”,请重试"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:639
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:649
msgid "Error: You can't delete yourself"
msgstr "错误：您不能删除自己的账号"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:641
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:651
msgid "Error: You can't delete SYSOP"
msgstr "错误：您不能删除最高管理员的账号"

#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:645
#: ../Admin/web/user/showadminlist.ns:652
msgid "Delete an Admin"
msgstr "删除管理员账号"

#: ../Admin/web/user/changeIPlist.ns:7
msgid "Management IP List"
msgstr "修改IP地址列表"

#: ../Admin/web/user/changeIPlist.ns:40
msgid "IP format Error, re-Input:"
msgstr "IP地址格式错误,请重新输入"

#: ../Admin/web/user/changeIPlist.ns:52
msgid "Management IP List Modify Success!"
msgstr "IP地址列表修改成功！"

#: ../Admin/web/user/changeIPlist.ns:79
msgid "Management IP Restrict"
msgstr "IP地址限制"

#: ../Admin/web/user/loginblacklist.ns:13
msgid "Retries & Block time must be number"
msgstr "重试次数和封禁时间必须都是数字！"

#: ../Admin/web/user/loginblacklist.ns:27
#: ../Admin/web/user/loginblacklist.ns:51
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:57
msgid "Login Restrict"
msgstr "登录限制"

#: ../Admin/web/user/loginblacklist.ns:35
#: ../Admin/web/user/loginblacklist.ns:59
msgid "Retries in 5 minutes for same person: "
msgstr "5分钟内对同一用户重试次数："

#: ../Admin/web/user/loginblacklist.ns:36
#: ../Admin/web/user/loginblacklist.ns:63
msgid "Retries in 5 minutes for same IP: "
msgstr "5分钟内对不同重试次数："

#: ../Admin/web/user/loginblacklist.ns:37
#: ../Admin/web/user/loginblacklist.ns:67
msgid "Block Time: "
msgstr "超限封禁时间："

#: ../Admin/web/user/loginblacklist.ns:37
#: ../Admin/web/user/loginblacklist.ns:68
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: ../Admin/web/antivirus/virusengine.ns:4
#: ../Admin/web/antivirus/recognize.ns:5 ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:4
msgid "Sorry, This Product has no AntiVirus Engine License"
msgstr "对不起，本系统没有防病毒邮件引擎License"

#: ../Admin/web/antivirus/recognize.ns:59
#: ../Admin/web/antivirus/recognize.ns:86
msgid "Sample Check"
msgstr "抽样检查"

#: ../Admin/web/antivirus/recognize.ns:60
#: ../Admin/web/antivirus/recognize.ns:87
msgid "Sample Rate"
msgstr "抽样概率"

#: ../Admin/web/antivirus/recognize.ns:79
#: ../Admin/web/antivirus/recognize.ns:93
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:77
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:121
msgid "ALERT: AntiVirus Engine is OFF"
msgstr "注意：反病毒引擎未启动"

#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:39
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:45
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:91
msgid "Virus Mail Treatment"
msgstr "病毒处理"

#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:64
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:114
msgid "Virus Mail Subject Tag Text: "
msgstr "病毒邮件的主题标记："

#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:66
#: ../Admin/web/antivirus/treatment.ns:69
msgid "[Virus]"
msgstr "【病毒邮件】"

#: ../Admin/web/server/groupsControl.ns:4 ../Admin/web/server/mailserver.ns:5
#: ../Admin/web/server/searchUser.ns:4 ../Admin/web/server/sendGroupMails.ns:5
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:5
msgid "Sorry, This Product has no Standalone Server Mode License"
msgstr "对不起，本系统没有独立服务器模式License"

#: ../Admin/web/server/groupsControl.ns:13
#: ../Admin/web/server/searchUser.ns:15
#: ../Admin/web/server/sendGroupMails.ns:15
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:16
msgid "You have no Mail Domain Management Permission yet."
msgstr "你目前没有任何邮件域管理权限"

#: ../Admin/web/server/groupsControl.ns:40
#: ../Admin/web/server/groupsControl.ns:66
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:100
msgid "User Group Management"
msgstr "用户组管理"

#: ../Admin/web/server/groupsControl.ns:46
#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:62 ../Admin/web/server/mailserver.ns:175
#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:223 ../Admin/web/server/searchUser.ns:46
#: ../Admin/web/server/sendGroupMails.ns:46
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:91
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:63
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:182
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:237
msgid "Mail Domain"
msgstr "邮件域"

#: ../Admin/web/server/groupsControl.ns:101
#: ../Admin/web/server/groupsControl.ns:161
#: ../Admin/web/server/groupsControl.ns:217
#: ../Admin/web/server/groupsControl.ns:273
msgid "Error: Can not Open User Group Data file."
msgstr "错误：用户组数据文件无法打开。"

#: ../Admin/web/server/groupsControl.ns:119
#: ../Admin/web/server/groupsControl.ns:235
#: ../Admin/web/server/groupsControl.ns:327
msgid "User Group Name"
msgstr "用户组名"

#: ../Admin/web/server/groupsControl.ns:119
msgid "User Group Modify Fail"
msgstr "修改用户组失败。"

#: ../Admin/web/server/groupsControl.ns:235
msgid "User Group Add Fail"
msgstr "添加用户组失败。"

#: ../Admin/web/server/groupsControl.ns:297
#: ../Admin/web/server/sendGroupMails.ns:298
msgid "No User Group Define now"
msgstr "目前尚无用户组定义！"

#: ../Admin/web/server/groupsControl.ns:299
msgid "Current User Group List: "
msgstr "当前用户组列表："

#: ../Admin/web/server/mailcontent.ns:11
#: ../Admin/web/gateway/mailcontent.ns:17
msgid "Error when fetch mail content, ErrNo: "
msgstr "获取邮件内容时发生错误，错误代码："

#: ../Admin/web/server/mailcontent.ns:45
#: ../Admin/web/gateway/mailcontent.ns:51
msgid "View Mails unDecoded"
msgstr "察看未解码邮件"

#: ../Admin/web/server/mailcontent.ns:46
#: ../Admin/web/gateway/mailcontent.ns:52
msgid "View Mails Decoded"
msgstr "察看解码邮件"

#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:64 ../Admin/web/server/mailserver.ns:177
#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:225
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:132
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:441
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:562
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:690
msgid "User Quota"
msgstr "用户限额"

#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:65 ../Admin/web/server/mailserver.ns:178
#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:226
msgid "Disk Quota"
msgstr "空间限额"

#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:285
msgid "Delete Fail, ErrNo: "
msgstr "删除失败，错误代码："

#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:326
msgid "Virtual Mail Domain Counts has exceed Limit"
msgstr "最大虚拟邮件域数量已达上限"

#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:330
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:319
msgid "This Mail Domain has existed !"
msgstr "该邮件域已存在！"

#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:337
msgid "Max User Counts must be Positive Integer"
msgstr "最大用户数必须设置为正整数"

#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:341
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:676
msgid "User Counts in Virtual Mail Domain has exceed Limit"
msgstr "虚拟域用户数量超过上限"

#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:348
msgid "User Quota must be Positive Integer"
msgstr "用户空间限额必须设置为正整数"

#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:352
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:700
msgid "Virtual Mail Domain User Quota has exceed Limit"
msgstr "虚拟域用户空间限额数量超过上限"

#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:358
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:323
msgid "System Reserve Mail Domain, can not Add !"
msgstr "系统保留域，不可添加！"

#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:369
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:333
msgid "Modify Success !"
msgstr "修改成功"

#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:371
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:335
msgid "Modify Fail, ErrNo: "
msgstr "修改失败，错误代码："

#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:376
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:340
msgid "Add Success !"
msgstr "添加成功"

#: ../Admin/web/server/mailserver.ns:378
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:342
msgid "Add Fail, ErrNo: "
msgstr "添加失败，错误代码："

#: ../Admin/web/server/searchUser.ns:42
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:99
msgid "Search User"
msgstr "查找用户"

#: ../Admin/web/server/searchUser.ns:72
msgid "Input User Account you want to search"
msgstr "请输入待查找的用户账号"

#: ../Admin/web/server/searchUser.ns:77
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: ../Admin/web/server/sendGroupMails.ns:42
#: ../Admin/web/server/sendGroupMails.ns:67
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:101
msgid "Maillist"
msgstr "群发信件"

#: ../Admin/web/server/sendGroupMails.ns:206
msgid "New Mail Fail!"
msgstr "无法建立信件！"

#: ../Admin/web/server/sendGroupMails.ns:264
msgid "Send Success !"
msgstr "发送成功"

#: ../Admin/web/server/sendGroupMails.ns:300
msgid "Select Group the mail should send to, or will send to all users: "
msgstr "请指定待发送的用户组,若不选择则信件将发给全部用户："

#: ../Admin/web/server/sendGroupMails.ns:319
msgid "Maillist Mail Content is Empty!"
msgstr "群发信件内容为空!"

#: ../Admin/web/server/sendGroupMails.ns:323
msgid "Maillist Mail Subject is Empty!"
msgstr "群发信件标题为空!"

#: ../Admin/web/server/sendGroupMails.ns:327
msgid "Admin Email Address is Empty!"
msgstr "管理员地址为空!"

#: ../Admin/web/server/sendGroupMails.ns:353
msgid "Admin Email Address"
msgstr "管理员地址"

#: ../Admin/web/server/sendGroupMails.ns:356
msgid "Maillist Mail Subject"
msgstr "群发信件标题"

#: ../Admin/web/server/sendGroupMails.ns:359
msgid "Maillist Mail Content"
msgstr "群发信件内容"

#: ../Admin/web/server/sendGroupMails.ns:362
msgid "Send Maillist"
msgstr "发送群体信件"

#: ../Admin/web/server/sendGroupMails.ns:380
msgid "Add Attachment"
msgstr "添加附件"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:85
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:114
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:306
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:395
msgid "Mail Domain User List"
msgstr "邮件域用户列表"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:127
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:333
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:421
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:545
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:642
msgid "Unit"
msgstr "用户单位"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:128
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:337
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:425
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:549
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:647
msgid "Department"
msgstr "用户部门"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:129
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:341
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:429
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:553
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:652
msgid "Position"
msgstr "用户岗位"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:130
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:345
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:433
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:557
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:657
msgid "ID Card"
msgstr "身份号码"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:131
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:437
msgid "Account Create Time"
msgstr "帐号建立时间"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:133
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:353
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:445
msgid "Display"
msgstr "对外显示"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:135
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:448
msgid "Maillist Group"
msgstr "用户组"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:139
#: ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:115
msgid "Op"
msgstr "操作"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:314
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:727
msgid "New User"
msgstr "添加新用户"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:330
msgid "User's RealName"
msgstr "用户的姓名"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:334
msgid "Unit which User work"
msgstr "用户所在的单位"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:338
msgid "Department of the User"
msgstr "用户所在部门"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:342
msgid "User's Position"
msgstr "用户的岗位"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:346
msgid "User's ID Card Number"
msgstr "用户的身份号码"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:349
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:587
msgid "User Quota(MB)"
msgstr "邮箱大小(MB)"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:350
msgid "User's Mailbox Quota"
msgstr "用户的邮箱大小"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:354
msgid "is this Mail Address Displayed in Public Maillist"
msgstr "是否公开对外显示在公共邮件列表中"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:385
msgid "This UserName is not existed"
msgstr "用户账号不存在"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:410
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:414
msgid "Leave empty is Preserve"
msgstr "若不修改请保留空白"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:529
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:533
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:537
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:541
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:545
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:549
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:553
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:557
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:562
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:566
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:571
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:575
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:579
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:583
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:587
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:690
msgid "Error: Must Input "
msgstr "错误：未输入"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:624
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:628
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:637
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:642
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:647
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:652
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:657
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:661
msgid "Error: Invalid Character in "
msgstr "错误：含有非法字符："

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:669
msgid "UserName Error"
msgstr "错误的帐号"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:682
msgid "Error: This UserName has existed !"
msgstr "错误：此邮件帐号已存在！"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:724
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:727
#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:805
msgid "Mail Domain User"
msgstr "邮件域用户管理"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:724
msgid "Edit User"
msgstr "修改用户信息"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:748
msgid "Error: No UserName Selected!"
msgstr "错误:未指定用户账号！"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:805
msgid "Delete User"
msgstr "删除用户"

#: ../Admin/web/server/showuserlist.ns:826
msgid "Error: Can not find UserInfo, UserName: "
msgstr "错误：未找到用户信息，账号为："

#: ../Admin/web/frames.ns:4 ../Admin/web/login.ns:5
msgid "Please"
msgstr "请正常"

#: ../Admin/web/frames.ns:4 ../Admin/web/oem/qimingxingchen/logon.ns:75
#: ../Admin/web/login.ns:5 ../Admin/web/login.ns:75
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../Admin/web/frames.ns:15
msgid "Management System"
msgstr "管理系统"

#: ../Admin/web/gasupervise/basesettings.ns:5
#: ../Admin/web/gasupervise/gaisc.ns:5 ../Admin/web/gasupervise/msp.ns:5
#: ../Admin/web/gasupervise/export.ns:5
msgid "Sorry, This Product has no Policy Auto-Download Engine License"
msgstr "对不起，本系统没有公安引擎License"

#: ../Admin/web/gasupervise/basesettings.ns:32
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:113
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:127
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:139
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:169
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:181
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:191
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:242
msgid "SwitchBoard"
msgstr "基本设置"

#: ../Admin/web/gasupervise/gaisc.ns:40
msgid "Email Service Provider Code"
msgstr "电子邮件供应商编码"

#: ../Admin/web/gasupervise/gaisc.ns:44
msgid "Server IP"
msgstr "阵地IP"

#: ../Admin/web/gasupervise/gaisc.ns:48
msgid "Server Port"
msgstr "阵地端口"

#: ../Admin/web/gasupervise/gaisc.ns:52
msgid "Local IP"
msgstr "本地IP"

#: ../Admin/web/gasupervise/gaisc.ns:56
msgid "Local Port"
msgstr "本地端口"

#: ../Admin/web/gasupervise/gaisc.ns:60
msgid "Email System Identifier"
msgstr "电子邮件系统标识"

#: ../Admin/web/gasupervise/export.ns:31
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:244
msgid "Exchange Format"
msgstr "四部委交换格式"

#: ../Admin/web/gateway/mailcontent.ns:9
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:5 ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:5
msgid "Sorry, This Product has no Gateway Mode License"
msgstr "对不起，本系统没有透明网关模式License"

#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:50
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:175
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:229
msgid "Mail Domain Safeguard"
msgstr "邮件域保护"

#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:65
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:190
#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:245
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:313
msgid "IP Format Error"
msgstr "IP地址格式有误"

#: ../Admin/web/gateway/protectdomain.ns:315
msgid "Port Must between 1 and 65535 !"
msgstr "端口必须为数字且在1-65535之间！"

#: ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:42
msgid "Error when fetch mail queue, ErrNo: "
msgstr "获取邮件队列时发生错误，错误代码："

#: ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:59
msgid "Monitor Mail Queue"
msgstr "邮件队列监管"

#: ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:109
msgid "Mail ID"
msgstr "邮件ID"

#: ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:110
msgid "Sent Time"
msgstr "发送时间"

#: ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:113
msgid "Size"
msgstr "邮件大小"

#: ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:163
msgid "Select All"
msgstr "全部选中"

#: ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:164
msgid "Inverse Select"
msgstr "反向选择"

#: ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:165 ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:269
msgid "Flush Queue"
msgstr "清空队列"

#: ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:165
msgid "Note: This will delete all undeliverd mails permamently, Continue?"
msgstr "注意！此操作将永久删除所有未投递的邮件，确认吗？"

#: ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:251 ../Admin/web/gateway/mailqueue.ns:267
msgid "Error when Delete Mail Queue, ErrNo: "
msgstr "删除邮件队列记录时出现错误，错误代码："

#: ../Admin/web/oem/aka/menutree.ns:20
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:32
msgid "Management"
msgstr "管理选项"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/bottom.ns:30
msgid "Venus Info Tech Inc."
msgstr "启明星辰信息技术有限公司"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/intro.ns:7
msgid "Homepage"
msgstr "首页"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/intro.ns:29 ../Admin/web/intro.ns:17
msgid "The Product Serial No: "
msgstr "本设备序列号："

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/intro.ns:31 ../Admin/web/intro.ns:19
msgid "Get Serial No Error! ErrNo: "
msgstr "获取序列号时出现错误！错误代码："

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/intro.ns:53 ../Admin/web/intro.ns:43
msgid "The License has expired"
msgstr "许可证已经失效"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/frames.ns:13
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/index.ns:25
msgid "VenusTech AntiSpam System"
msgstr "天澄反邮件垃圾系统 管理系统"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/logon.ns:10
msgid "Input"
msgstr "请您首先输入"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/logon.ns:79
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:8
msgid "System Menu"
msgstr "系统菜单"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:37
msgid "System Management"
msgstr "系统管理"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:40
msgid "Upgrade"
msgstr "升级更新"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:42
msgid "System Mode"
msgstr "运行模式"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:61
msgid "Change Password"
msgstr "修改口令"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:74
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:84
msgid "Protect Mail Domain"
msgstr "邮件域保护设定"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:75
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:85
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:95
msgid "Queue Monitor"
msgstr "邮件队列监管"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:94
msgid "Mail Server Setting"
msgstr "独立服务器设置"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:96
#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:98
msgid "User Management"
msgstr "用户管理"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:114
msgid "SMTP per IP"
msgstr "同时连接数"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:117
msgid "SMTP Frequency"
msgstr "连接频率"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:128
msgid "Virus Recognise"
msgstr "病毒识别"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:129
msgid "Virus Deal"
msgstr "病毒处理"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:140
msgid "Blacklist & Whitelist"
msgstr "黑白名单"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:153
msgid "Realtime Blocklist"
msgstr "智能实时黑名单"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:154
msgid "Process Center"
msgstr "智能集中分析"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:155
msgid "Content Analyze"
msgstr "智能内容分析"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:156
msgid "Noise Reduce System"
msgstr "降噪"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:170
msgid "Rules Management"
msgstr "规则管理"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:171
msgid "Rule Group"
msgstr "类别管理"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:192
msgid "Too Huge Mail"
msgstr "超大邮件提醒"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:193
msgid "Too Many Mails"
msgstr "过量邮件提醒"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:204
msgid "System Status"
msgstr "系统状态"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:206
msgid "Internal Traffic"
msgstr "内网流量图"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:207
msgid "External Traffic"
msgstr "外网流量图"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/menutree.ns:222
msgid "Log Stat."
msgstr "日志统计"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/top.ns:15
msgid "a1top_01_en.jpg"
msgstr "a1top_01.jpg"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/top.ns:21
msgid "Customer Evaluation (Non-Sales)Edition"
msgstr "客户试用体验（非销售）版"

#: ../Admin/web/oem/qimingxingchen/top.ns:22
msgid " Expired"
msgstr "过期"

#: ../Admin/web/intro.ns:9
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

#: ../Admin/web/login.ns:15
msgid "Due to login attempts exceed maximum times, current IP:"
msgstr "由于到达最大错误登录次数，当前IP："

#: ../Admin/web/login.ns:15
msgid "will not be permitted login untill "
msgstr "被封禁到"

#: ../Admin/web/login.ns:25 ../Admin/web/login.ns:30 ../Admin/web/login.ns:38
msgid "Username or Password is invalid, please Input again"
msgstr "用户名或密码错误,请重新输入"

#: ../Admin/web/login.ns:41
msgid "This User is not allow Login"
msgstr "该账号登陆权限被禁止"

#: ../Admin/web/login.ns:68
msgid "This User can not Login from this IP"
msgstr "该账号不能从此IP地址登录"

#~ msgid "Continuous IP Match"
#~ msgstr "连续IP匹配"

#~ msgid "Config Modify Success! "
#~ msgstr "修改成功！"

#~ msgid "Self-Study: "
#~ msgstr "自学习功能："

#~ msgid " has existed"
#~ msgstr "已存在"

#~ msgid "Policy Type"
#~ msgstr "编号类型"

#~ msgid "Op Success"
#~ msgstr "操作成功"

#~ msgid "Friendly Mails"
#~ msgstr "正常邮件数"

#~ msgid "Op Log"
#~ msgstr "操作日志管理"

#~ msgid "Config & Policy"
#~ msgstr "配置管理"

#~ msgid "System Config"
#~ msgstr "网关配置文件上下载"

#~ msgid "VENUS INFO TECH INC.Corporate"
#~ msgstr "启明星辰信息技术有限公司"

#~ msgid ""
#~ "This Product License has Expired, Please re-Upload or contact with your "
#~ "product provider."
#~ msgstr "License 许可已过期或者错误，请重新上载或联系销售商。"

#~ msgid "Rule No."
#~ msgstr "规则编号"

#~ msgid "Pages"
#~ msgstr "页"

#~ msgid ""
#~ "Config had saved, but This Product has no valid License, Please contact "
#~ "with your product provider."
#~ msgstr "配置已保存，但是系统目前尚无可用License，请联系销售商。"

#~ msgid "AntiVirus Engine"
#~ msgstr "病毒识别引擎"

#~ msgid "Intelligent Noise Reduce System"
#~ msgstr "智能降噪系统"
